[
   {
      "id":74348,
      "place":{
         "id":7,
         "subname":"Scena Muzyczna",
         "name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "endDate":"2021-03-22T10:05:00+0100",
      "name":"Nowe zaj\u0119cia w Scenie Muzycznej - ZAPISZ SI\u0118!",
      "urls":{
         "www":"http:\/\/scenamuzyczna.pl"
      },
      "attachments":[
         {
            "fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/plakatScenapng.png"
         }
      ],
      "descLong":"<p><b>J\u0118ZYK CHI\u0143SKI, JOGA, POPPING CZY PLAN FILMOWY \u2013 R\u00d3\u017bNORODNE ZAJ\u0118CIA STA\u0141E W SCENIE MUZYCZNEJ W ROKU SZKOLNYM 2020\/21. W OFERCIE A\u017b 18 PROPOZYCJI!<\/b><\/p><p><p><b>Tradycyjnie, pocz\u0105tkiem pa\u017adziernika, w Scenie Muzycznej ruszy\u0142y zapisy na zaj\u0119cia sta\u0142e, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 do ko\u0144ca czerwca 2021 r. W ofercie naszej plac\u00f3wki znajduj\u0105 si\u0119 m.in. zaj\u0119cia j\u0119zykowe (j\u0119zyki: chi\u0144ski, hiszpa\u0144ski, rosyjski), ale tak\u017ce kreatywne: zwi\u0105zane z fotografi\u0105, teatrem, filmem, gr\u0105 na b\u0119bnach czy rob\u00f3tkami r\u0119cznymi. Aktywnym, tak jak w poprzednich latach, proponujemy taniec robot\u00f3w \u201epopping\u201d czy zumb\u0119, ale tak\u017ce jog\u0119, kt\u00f3ra jest jedn\u0105 z tegorocznych nowo\u015bci. W tym roku organizowane b\u0119d\u0105 tak\u017ce dedykowane zaj\u0119cia dla dzieci i\/lub senior\u00f3w (m.in. zabawy z angielskim, warsztaty sensoryczno-plastyczne, klub seniora). Wisienk\u0105 na tym wyj\u0105tkowo obfitym torcie s\u0105 zaj\u0119cia indywidualne \u2013 z nauki \u015bpiewu oraz gry na gitarze basowej lub saksofonie. Obiecujemy, \u017ce ka\u017cdy znajdzie co\u015b dla siebie! Wszystkie zaj\u0119cia realizowane s\u0105 z zachowaniem re\u017cimu sanitarnego.<\/b><\/p><p><b>Wracaj\u0105 sprawdzone kulturalne hity<\/b><\/p><p>-\u00a0Cze\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107 to kontynuacja ubieg\u0142orocznych hit\u00f3w, ale lwi\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 oferty stanowi\u0105 kulturalne nowo\u015bci, kt\u00f3re pomog\u0105 nam dotrze\u0107 do szerszego grona odbiorc\u00f3w\u00a0\u00a0\u2013 m\u00f3wi Piotr Chrzanowski, kierownik Sceny Muzycznej. Do plac\u00f3wki po wakacyjnej przerwie wr\u00f3ci m.in. j\u0119zyk hiszpa\u0144ski, kt\u00f3ry b\u0119dzie odbywa\u0107 si\u0119 w poniedzia\u0142ki (180 z\u0142\/10 zaj\u0119\u0107, dwie grupy podstawowe oraz jedna zaawansowana, co godzin\u0119, od 17:30 do 20:30); zumba, na kt\u00f3rej b\u0119dzie mo\u017cna \u0107wiczy\u0107 w poniedzia\u0142ki i \u015brody w godzinach 19:30-20:30 (20 z\u0142\/1 zaj\u0119cia, 60 z\u0142\/4 zaj\u0119cia, 90 z\u0142\/6 zaj\u0119\u0107) oraz zaj\u0119cia fotograficzne, prowadzone przez Artura Makowskiego, czynnego fotografa. Ostatnie z proponowanych warsztat\u00f3w b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 w \u015brody (grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca) oraz w czwartki (grupa zaawansowana) w godzinach 18:00 \u2013 19:30. Koszt to 120 z\u0142 za miesi\u0105c. Niezmiennie, w stosunku do poprzedniego roku, funkcjonowa\u0107 b\u0119dzie tak\u017ce Klub Seniora (poniedzia\u0142ki, 14:00-16:00).<\/p><p>Nie zmieni si\u0119 tak\u017ce oferta zaj\u0119\u0107 indywidualnych: wci\u0105\u017c b\u0119dzie mo\u017cna ucz\u0119szcza\u0107 na zaj\u0119cia wokalne do Agaty Walczak \u2013 wokalistki musicalowej, wyst\u0119puj\u0105cej m.in. w Teatrze Muzycznym w Gdyni czy\u00a0\u00a0Scenie Relax w Warszawie; na saksofon do Marcina Janka \u2013 wybitnego gda\u0144skiego saksofonisty; oraz na gitar\u0119 basow\u0105 do Johna Leysnera \u2013 muzyka z Surinamu, kt\u00f3ry wyst\u0119powa\u0142 na najwi\u0119kszych \u015bwiatowych scenach. Wszystkie zaj\u0119cia indywidualne to koszt 100 z\u0142 za godzin\u0119, termin spotka\u0144 ustalany jest indywidualnie z instruktorem.<\/p><p>ak jak od niemal 10 lat, w Scenie Muzycznej odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 tak\u017ce zaj\u0119cia z poppingu, kt\u00f3re prowadzone s\u0105 przez Adriana Lipskee\u2019go Lipi\u0144skiego. Instruktor szerszej publiczno\u015bci da\u0142 si\u0119 pozna\u0107 jako finalista pierwszej edycji programu telewizyjnego TVN\u00a0Mam talent. Dla tych, kt\u00f3rzy jeszcze nie wiedz\u0105, podpowiadamy: popping to styl taneczny pochodz\u0105cy z USA, kt\u00f3ry polega on na szybkim spinaniu i rozlu\u017anianiu mi\u0119\u015bni (tzw. pop) w rytm muzyki, w po\u0142\u0105czeniu z r\u00f3\u017cnymi pozami i ruchami. -\u00a0Popping jednak to nie tylko nauka ruch\u00f3w, to r\u00f3wnie\u017c wiedza, historia, styl \u017cycia, forma wyra\u017cania siebie, wzbudzaj\u0105ca du\u017ce zainteresowanie innych. Zaj\u0119cia anga\u017cuj\u0105 zar\u00f3wno wyobra\u017ani\u0119, jak i emocje. Rozbudzaj\u0105 tw\u00f3rczy potencja\u0142 i rozwijaj\u0105 umiej\u0119tno\u015bci artystyczne i spo\u0142eczne uczestnik\u00f3w\u00a0\u2013 m\u00f3wi Adrian Lipi\u0144ski, instruktor poppingu. Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 dwa razy w tygodniu, we wtorki i czwartki w godzinach: 16:30 \u2013 17:30 \u2013 grupa podstawowa, 17:30 \u2013 18:30 \u2013 grupa zaawansowana.<\/p><p><b>Joga czy j. chi\u0144ski\u2026 nowo\u015bci nadchodz\u0105!<\/b><\/p><p>W naszej plac\u00f3wce nie zabraknie r\u00f3wnie\u017c nowo\u015bci. Do oferty zaj\u0119\u0107 ruchowych do\u0142\u0105czy joga, kt\u00f3ra b\u0119dzie odbywa\u0107 si\u0119 w poniedzia\u0142ki i \u015brody w godzinach 18:00-19:15. Cena na 4 wej\u015bcia to 100 z\u0142 (wa\u017cne miesi\u0105c), 10 wej\u015b\u0107 to koszt 200 z\u0142 (wa\u017cne 2 miesi\u0105ce), a w przypadku zaj\u0119\u0107 pojedynczych, cena jednego wej\u015bcia to 28 z\u0142. W \u015brod\u0119 rano (9:00-10:15) specjalna wersja zaj\u0119\u0107 (nie tylko) dla senior\u00f3w, na kt\u00f3rym \u0107wiczenia skupione b\u0119d\u0105 wok\u00f3\u0142 dbania o zdrowy kr\u0119gos\u0142up.\u00a0\u00a0<\/p><p>Naszych odbiorc\u00f3w w tym roku zaprosimy tak\u017ce na j\u0119zyk chi\u0144ski. Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 we wtorki, a 10 zaj\u0119\u0107 tego j\u0119zyka to koszt tylko 180 z\u0142. Uczestnicy zaj\u0119\u0107 naucz\u0105 si\u0119 podstawowych zwrot\u00f3w umo\u017cliwiaj\u0105cych swobodn\u0105 komunikacj\u0119 na wybrane tematy, ale tak\u017ce poznaj\u0105 tajniki poprawnej wymowy oraz zapisu fonetycznego g\u0142osek w j. chi\u0144skim. Zaj\u0119cia poprowadzi Martyna Szymaniak, absolwentka gda\u0144skiej sinologii.<\/p><p>Z kolei kolejn\u0105 j\u0119zykow\u0105 nowo\u015b\u0107, 10 lekcyjny kurs j\u0119zyka rosyjskiego, poprowadzi Anna \u0141ukiewska \u2013 tzw. \u201enative bilingwalny\u201d, czyli osoba pos\u0142uguj\u0105ca si\u0119 j\u0119zykiem na r\u00f3wni z j\u0119zykiem polskim. Na kursie uczestnicy naucz\u0105 si\u0119 najwa\u017cniejszych zwrot\u00f3w, poznaj\u0105 tajniki pisania cyrylic\u0105 oraz dowiedz\u0105 si\u0119 podstawowych informacji na temat kultury Rosji. Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 w \u015brody w godzinach 18:15-19:15. Koszt ca\u0142ego kursu to 350 z\u0142.\u00a0\u00a0<\/p><p><b>Uderzaj w b\u0119bny, r\u00f3b origami, szyj na szyde\u0142ku<\/b><\/p><p>Do Sceny Muzycznej, po wielu latach przerwy, powraca grupowa gra na b\u0119bnach, prowadzona przez Ann\u0119 \u201eMaszk\u0119\u201d Kwidzi\u0144sk\u0105, kt\u00f3ra od 16 lat jest instruktork\u0105 gry na instrumentach afryka\u0144skich i brazylijskich. Anna swoje umiej\u0119tno\u015bci szlifowa\u0142a, gdy mieszka\u0142a w Kenii, Tanzanii i na Zanzibarze. U Maszki b\u0119dzie mo\u017cna nauczy\u0107 si\u0119 podstawowych uderze\u0144 oraz techniki gry na b\u0119bnie djembe i dun dun, ale r\u00f3wnie\u017c rytm\u00f3w i kompozycji powsta\u0142ych w Ghanie i Senegalu. W zaj\u0119ciach b\u0119bniarskich mo\u017ce wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 ka\u017cdy, tak\u017ce osoby, kt\u00f3re nie mia\u0142y dot\u0105d \u017cadnego kontaktu z gr\u0105 na b\u0119bnach. Zaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 we wtorki w godzinach 18:30-20:30. Koszt to 40 z\u0142 (1 zaj\u0119cia), karnet: 150 z\u0142 (miesi\u0105c) lub\u00a0\u00a0400 z\u0142 (kwarta\u0142).<\/p><p>Pozostaj\u0105c przy kreatywnym tworzeniu, zapraszamy na oryginalny kurs rob\u00f3tek r\u0119cznych kryj\u0105cy si\u0119 pod nazw\u0105 ,,Szyde\u0142ka, druty, origami\". Podczas zaj\u0119\u0107 uczestnicy b\u0119d\u0105 wykonywa\u0107 r\u00f3\u017cnorodne przedmioty za pomoc\u0105 szyde\u0142ka lub\/oraz drut\u00f3w, ucz\u0105c si\u0119 ciekawych technik tw\u00f3rczych. W programie tak\u017ce tworzenie origami oraz origami modu\u0142owych \u2013 czyli figur powstaj\u0105cych w wyniku po\u0142\u0105czenia powsta\u0142ych wcze\u015bniej origami. Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 we wtorki w godzinach 18:00-19:00, ich koszt to 49 z\u0142 miesi\u0119cznie. Materia\u0142y na zaj\u0119cia cz\u0119\u015bciowo zapewni Scena Muzyczna, inne nale\u017cy przynosi\u0107 indywidualnie. Pe\u0142na lista potrzebnych przedmiot\u00f3w zostanie podana na pierwszych zaj\u0119ciach. Aktualnie trwaj\u0105 zapisy, kurs nie odbywa si\u0119.<\/p><p><b>Jak napisa\u0107 scenariusz filmowy? Jakie tajniki kryje plan filmowy? Mam 40 lat i chc\u0119 zagra\u0107 na scenie!<\/b><\/p><p>Mamy odpowied\u017a tak\u017ce na wszystkie potrzeby dotycz\u0105ce tw\u00f3rczego dzia\u0142ania, zwi\u0105zanego z teatrem i filmem. Nasze zaj\u0119cia ,,plan filmowy: scenariusz, realizacja, akcja\" prowadzone przez Jerzego W\u00f3jcickiego, b\u0119d\u0105 sk\u0142ada\u0107 si\u0119 z trzech modu\u0142\u00f3w: scenopisarstwa, teorii kinematografii i pracy na planie filmowym. Podczas zaj\u0119\u0107 uczestnicy b\u0119d\u0105 szlifowa\u0107 warsztat pod k\u0105tem tworzenia scenariusza filmowego m.in poprzez nauk\u0119 pisania dialog\u00f3w, budowania postaci oraz umiej\u0119tnego wplatania zwrot\u00f3w akcji. Uczestnicy b\u0119d\u0105 omawia\u0107 tak\u017ce konkretne filmy oraz poszczeg\u00f3lne sceny, zwracaj\u0105c uwag\u0119 na scenariusz, monta\u017c i zdj\u0119cia. Poznaj\u0105 tak\u017ce tajniki pracy na planie filmowym, zyskuj\u0105c praktyczn\u0105 wiedz\u0119 o sztuce operatorskiej, o\u015bwietleniu oraz monta\u017cu. Zaj\u0119cia poprowadzi Jerzy W\u00f3jcicki - autor poszczeg\u00f3lnych odcink\u00f3w seriali realizowanych przez Telewizj\u0119 Polsat S.A. Gdy zostanie zebrana grupa, zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 czwartki w godzinach 18:00-20:00. Koszt wej\u015bci\u00f3wki to 150 z\u0142 za miesi\u0105c.<\/p><p>Nasza aktorska propozycja nie do odrzucenia, a tak\u017ce tegoroczna nowo\u015b\u0107 dla os\u00f3b 40+ to Teatr Amatorski. Jest skierowana do os\u00f3b, kt\u00f3re zawsze chcia\u0142y stan\u0105\u0107 na scenie, ale ich drogi z teatrem si\u0119 rozesz\u0142y. Uczestnicy Teatru Amatorskiego sami wybior\u0105 nazw\u0119 swojej formacji, wezm\u0105 udzia\u0142 w wielu warsztatach (m.in pracy nad g\u0142osem i cia\u0142em, rozumienia tekstu, \u015bpiewu), a tak\u017ce praktycznie wykorzystaj\u0105 nabyte umiej\u0119tno\u015bci we wsp\u00f3lnie przygotowanym przedstawieniu. Zaj\u0119cia poprowadzi Micha\u0142 Zas\u0142ona - instruktor i pedagog teatralny, posiadaj\u0105cy wieloletnie do\u015bwiadczenie w prowadzeniu amatorskich zespo\u0142\u00f3w teatralnych dla m\u0142odzie\u017cy i doros\u0142ych, m.in. w Mi\u0144sku Mazowieckim, Warszawie i Gda\u0144sku.\u00a0\u00a0Na Teatr zapraszamy amator\u00f3w, ale r\u00f3wnie\u017c tych, kt\u00f3rzy ju\u017c dzia\u0142aj\u0105 w ko\u0142ach teatralnych na terenie Tr\u00f3jmiasta. Po zebraniu grupy, zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 we wtorki w godzinach 18:30-20:30. Miesi\u0119czny koszt uczestnictwa to 90 z\u0142.<\/p><p><b>I dzieci, i seniorzy znajd\u0105 u nas swoje miejsce<\/b><\/p><p>J\u0119zyk angielski kojarzy Ci si\u0119 z nudnym powtarzaniem formu\u0142ek i wkuwaniem s\u0142\u00f3wek i chcia\u0142by\u015b to zmieni\u0107? Szukasz metody, by Twoje dziecko po lekcjach uczy\u0142o si\u0119 j\u0119zyka w przyjemnej formie? Nigdy nie mia\u0142e\u015b\/a\u015b czasu uczy\u0107 si\u0119 angielskiego, wi\u0119c podczas emerytury chcia\u0142by\u015b nadrobi\u0107 swoje braki? Skorzystaj z naszej propozycji i przyjd\u017a na nasze \u201ezabawy z angielskim\u201d prowadzone przez Ann\u0119 Liedke - nauczyciela z ponad 30 letnim sta\u017cem, kt\u00f3ra w swoim CV posiada m.in renomowany londy\u0144ski Trinity College. Pani Anna uwielbia w nauczanie wplata\u0107 humor i taniec, co z pewno\u015bci\u0105 poka\u017ce na swoich zaj\u0119ciach. W ramach zaj\u0119\u0107 zostan\u0105 zorganizowane dwie grupy - dla senior\u00f3w (os\u00f3b 60+) oraz dzieci (grupa wiekowa zostanie ustalona na podstawie zg\u0142osze\u0144). Koszt miesi\u0119czny zaj\u0119\u0107 to 60 z\u0142\u00a0\u00a0dla senior\u00f3w i 120 z\u0142 dla dzieci. Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 w \u015brody, w godzinach 15:00-16:00 dla senior\u00f3w i 16:00-17:00 dla dzieci.<\/p><p>Dzieci w wieku 3-6 lat zapraszamy r\u00f3wnie\u017c na zaj\u0119cia sensoryczno-plastyczne. B\u0119d\u0105 to cotygodniowe warsztaty prowadzone przez Justyn\u0119 Majzel \u2013 menad\u017cerk\u0119 kultury i pasjonatk\u0119 pracy z dzie\u0107mi. W ramach zaj\u0119\u0107 dzieci b\u0119d\u0105 mog\u0142y rozwin\u0105\u0107 swoj\u0105 wyobra\u017ani\u0119 i umiej\u0119tno\u015bci manualne. Wsparty zostanie tak\u017ce rozw\u00f3j kompetencji intra i interpersonalnych dziecka, a tak\u017ce jego kreatywno\u015b\u0107 oraz tw\u00f3rcze my\u015blenie. Maluszki poznaj\u0105 r\u00f3\u017cn\u0105 tematyk\u0119 poprzez mnogo\u015b\u0107 faktur, struktur, kolor\u00f3w, zapach\u00f3w i smak\u00f3w. Dzi\u0119ki wykorzystaniu mat, dzieci poznaj\u0105 tak\u017ce ro\u017cne ciekawostki ze \u015bwiata: odkryj\u0105 kontynenty, kraje, tradycje oraz cuda \u015bwiata i kultury. Po zebraniu grupy zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 w \u015brody, w godzinach\u00a0\u00a017:00-18:00. Koszt karnetu na zaj\u0119cia to 120 z\u0142 miesi\u0119cznie.<\/p><p>Szczeg\u00f3\u0142owe opisy wszystkich oferowanych przez nas zaj\u0119\u0107 mo\u017cna przeczyta\u0107 na stronie:\u00a0http:\/\/www.scenamuzyczna.pl\/edukacja. Zapraszamy do zapis\u00f3w! Obiecujemy, \u017ce ka\u017cdy znajdzie u nas co\u015b, co go zainteresuje, w dogodnym dla siebie terminie! W razie pyta\u0144 lub zapis\u00f3w prosimy o informacj\u0119 na adres info@scenamuzyczna.pl lub telefonicznie: +48515394696. Poni\u017cej ma\u0142a \u015bci\u0105gawka - skr\u00f3t wszystkich zaj\u0119\u0107:<\/p><p>\u00a0<\/p><p><b>Zaj\u0119cia w Scenie Muzycznej w roku szkolnym 2020\/21:<\/b><\/p><p>\u2705\u00a0<b>J\u0119zyk chi\u0144ski<\/b>\u00a0| wtorki, g. 18:00-19:00 | 180 z\u0142\/10 zaj\u0119\u0107 (doro\u015bli), 250 z\u0142\/10 zaj\u0119\u0107 (dzieci) | Martyna Szymaniak | Uwaga: trwaj\u0105 zapisy, zaj\u0119cia nie odbywaj\u0105 si\u0119!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>J\u0119zyk hiszpa\u0144ski<\/b>\u00a0| poniedzia\u0142ki, g. 17:30-18:30 (gr. zaawansowana) \/ 18:30-19:30 (gr. podstawowa) \/ 19:30-20:30 (gr. podstawowa) | 180 z\u0142\/10 zaj\u0119\u0107 | Katarzyna Niepokulczycka-Bie\u0144 | Zaj\u0119cia rozpoczynaj\u0105 si\u0119 19.10.2020 r.!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>J\u0119zyk rosyjski<\/b>\u00a0| \u015brody, g. 18:15-19:15 | 350 z\u0142\/10 zaj\u0119\u0107 | Anna \u0141ukiewska | Uwaga: trwaj\u0105 zapisy, zaj\u0119cia nie odbywaj\u0105 si\u0119!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Popping<\/b>\u00a0| wtorki i czwartki, g. 16:30-17:30 (gr. podstawowa) \/ 17:30-18:30 (gr. zaawansowana) | 10 z\u0142\/zaj\u0119cia | Adrian Lipskee Lipi\u0144ski | Zaj\u0119cia ju\u017c trwaj\u0105, zapraszamy do zapis\u00f3w!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Zumba\u00a0<\/b>| poniedzia\u0142ki i \u015brody, g. 19:30-20:30 | 20 z\u0142 (jedno wej\u015bcie), karnety: 60 z\u0142\/ 4 wej\u015bcia, 90\u00a0\u00a0z\u0142\/ 6 wej\u015b\u0107 | Natalia Marsza\u0142kowicz | Zaj\u0119cia rozpoczynaj\u0105 si\u0119 19.10.2020 r.!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Joga<\/b>\u00a0| poniedzia\u0142ki i \u015brody, g. 18:00-19:15 \/ \u015brody, g. 9:00-10:15 | 28 z\u0142\/1 wej\u015bcie, karnety: 100 z\u0142\/4 wej\u015bcia, 200 z\u0142\/ 10 wej\u015b\u0107 | Ma\u0142gorzata Olewniak | Zaj\u0119cia ju\u017c trwaj\u0105, zapraszamy do zapis\u00f3w!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Zaj\u0119cia fotograficzne<\/b>\u00a0| \u015brody, g. 18:00-19:30 (gr. podstawowa), czwartki, g. 18:00-19:30 (gr. zaawansowana) | 120 z\u0142 \/ miesi\u0105c | Artur Makowski | Uwaga: Zaj\u0119cia grupy podstawowej rozpoczynaj\u0105 si\u0119 21.10.2020 r.!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Plan filmowy: scenariusz, realizacja, akcja!<\/b>\u00a0| czwartki, g. 18:00-20:00 | 150 z\u0142\/miesi\u0105c | Jerzy W\u00f3jcicki | Uwaga: trwaj\u0105 zapisy, zaj\u0119cia nie odbywaj\u0105 si\u0119!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Teatr Amatorski 40+<\/b>\u00a0| wtorki, g. 18:30-20:30 | 90 z\u0142 \/ miesi\u0105c | Micha\u0142 Zas\u0142ona | Uwaga: trwaj\u0105 zapisy, zaj\u0119cia nie odbywaj\u0105 si\u0119!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Warsztaty sensoryczno-plastyczne\u00a0<\/b>| \u015brody, g. 17:00-18:00 | 120 z\u0142 \/ miesi\u0105c | Justyna Majzel | Uwaga: trwaj\u0105 zapisy, zaj\u0119cia nie odbywaj\u0105 si\u0119!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Warsztaty rob\u00f3tek r\u0119cznych: szyde\u0142ka, druty, origami<\/b>\u00a0| wtorki, g. 18:00-19:00 | 49 z\u0142 \/ miesi\u0105c | Anetta Gorloff-\u017bukowska | Uwaga: trwaj\u0105 zapisy, zaj\u0119cia nie odbywaj\u0105 si\u0119!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Gra na b\u0119bnach<\/b>\u00a0| wtorki, g. 18:30-20:30 | 40 z\u0142 \/ 1 zaj\u0119cia, karnet: 150 z\u0142 \/ miesi\u0105c, 400 z\u0142 \/ kwarta\u0142 | Anna \u201eMaszka\u201d Kwidzi\u0144ska | Zaj\u0119cia ju\u017c trwaj\u0105, zapraszamy do zapis\u00f3w!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Zabawy z angielskim dla dzieci i senior\u00f3w<\/b>\u00a0| \u015brody, g. 15:00-16:00 (seniorzy) \/ \u015brody, g. 16:00-17:00 (dzieci) | 60 z\u0142 \/ miesi\u0105c (seniorzy), 120 z\u0142 \/ miesi\u0105c (dzieci) | Anna Liedtke | Uwaga: trwaj\u0105 zapisy, zaj\u0119cia nie odbywaj\u0105 si\u0119!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Klub Seniora<\/b>\u00a0| poniedzia\u0142ki, g. 14:00-16:00 | bezp\u0142atne | Polski Zwi\u0105zek Emeryt\u00f3w, Rencist\u00f3w i Inwalid\u00f3w, Ko\u0142o 11 (oddzia\u0142 Gda\u0144sk) | Uwaga: do czasu pozostawania Gda\u0144ska w strefie \u017c\u00f3\u0142tej lub czerwonej, spotkania nie odbywaj\u0105 si\u0119.<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Zaj\u0119cia z gry na saksofonie<\/b>\u00a0| termin i godzina zaj\u0119\u0107 do ustalenia z instruktorem| 100 z\u0142 | Marcin Janek<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Zaj\u0119cia z gry na gitarze basowej<\/b><b>\u00a0<\/b>| termin i godzina zaj\u0119\u0107 do ustalenia z instruktorem| 100 z\u0142 | John Leysner<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Indywidualna nauka \u015bpiewu<\/b>\u00a0| termin i godzina zaj\u0119\u0107 do ustalenia z instruktorem| 100 z\u0142 | Agata Walczak<\/p><p>\u00a0<\/p><\/p>",
      "categoryId":83,
      "startDate":"2021-03-22T08:05:00+0100",
      "organizer":{
         "id":5,
         "designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "active":1,
      "descShort":"J\u0118ZYK CHI\u0143SKI, JOGA, POPPING CZY PLAN FILMOWY \u2013 R\u00d3\u017bNORODNE ZAJ\u0118CIA STA\u0141E W SCENIE MUZYCZNEJ W ROKU SZKOLNYM 2020\/21. W OFERCIE A\u017b 18 PROPOZYCJI!Tradycyjnie, pocz\u0105tkiem pa\u017adziernika, w Scenie Muzycznej ruszy\u0142y zapisy na zaj\u0119cia sta\u0142e, kt...",
      "tickets":{
         "type":"unknown"
      }
   },
   {
      "id":74012,
      "place":{
         "id":7,
         "subname":"Scena Muzyczna",
         "name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "endDate":"2021-03-22T12:40:00+0100",
      "name":"KLUB SENIORA",
      "urls":{
         "www":"http:\/\/scenamuzyczna.pl"
      },
      "attachments":[
         {
            "fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/SENIORZY.png"
         }
      ],
      "descLong":"<p>Zapraszamy do uczestnictwa w Kole Seniora, kt\u00f3re od lat dzia\u0142a przy naszej plac\u00f3wce. Ko\u0142o ogarnizowane jest w ramach spotka\u0144 Polskiego Zwi\u0105zku Emeryt\u00f3w Rencist\u00f3w i Inwalid\u00f3w (Ko\u0142o nr 11, oddzia\u0142 Gda\u0144sk). W ramach ko\u0142a ogarnizowane s\u0105 spotkania, warsztaty, przedstawienia, a tak\u017ce wycieczki. Misj\u0105 organizacji jest integrowanie i aktywizowanie emeryt\u00f3w, rencist\u00f3w i inwalid\u00f3w poprzez organizowanie r\u00f3\u017cnych form \u017cycia kulturalnego, artystycznego, sportowego, turystycznego. Zapraszamy nie tylko mieszka\u0144c\u00f3w Oruni! ZAPISY: prosimy o bezpo\u015brednie zg\u0142oszenia do p. Ewy W\u0142odarczyk, nr tel. 600 42 38 93 lub mailowo - info@scenamuzyczna.pl. UWAGA: Do czasu pozostawania Gda\u0144ska w strefie \u017c\u00f3\u0142tej lub czerwonej, spotkania nie odbywaj\u0105 si\u0119.<\/p><p>koszt: zaj\u0119cia bezp\u0142atne (obowi\u0105zuj\u0105 ewentualne sk\u0142adki)<\/p><p>TERMINY ZAJ\u0118\u0106:<\/p><p>poniedzia\u0142ki, g. 14:00 - 16:00<\/p>",
      "categoryId":96,
      "startDate":"2021-03-22T10:40:00+0100",
      "organizer":{
         "id":5,
         "designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "active":1,
      "descShort":"Zapraszamy do uczestnictwa w Kole Seniora, kt\u00f3re od lat dzia\u0142a przy naszej plac\u00f3wce. Ko\u0142o ogarnizowane jest w ramach spotka\u0144 Polskiego Zwi\u0105zku Emeryt\u00f3w Rencist\u00f3w i Inwalid\u00f3w (Ko\u0142o nr 11, oddzia\u0142 Gda\u0144sk). W ramach ko\u0142a ogarnizowane s\u0105 sp...",
      "tickets":{
         "type":"free"
      }
   },
   {
      "id":72855,
      "place":{
         "id":13,
         "subname":"Wyspa Skarb\u00f3w",
         "name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "endDate":"2021-03-22T14:00:00+0100",
      "name":"Pianino - profil rozrywkowy - OD PA\u0179DZERNIKA",
      "urls":{
         "www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"
      },
      "attachments":[
         
      ],
      "descLong":"<p><b><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE<br\/>6 - 99 LAT<\/b><\/b><\/p><p>PROFIL ROZRYWKOWY - DLA POCZ\u0104TKUJ\u0104CYCH<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE (1 raz w tygodniu):<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 170 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 45 minut<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE <b> (2 razy w tygodniu)<\/b>:<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 280 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 2 razy w tygodniu, 45 minut<\/p><p><b>ZAPISY:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>",
      "categoryId":35,
      "startDate":"2021-03-22T12:00:00+0100",
      "organizer":{
         "id":5,
         "designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "active":1,
      "descShort":"ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE6 - 99 LATPROFIL ROZRYWKOWY - DLA POCZ\u0104TKUJ\u0104CYCHZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE (1 raz w tygodniu):\u30fb Wiek: dzieci 6+ i doro\u015bli\u30fb Cena: 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 170 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c\u30fb Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107: 1 raz w tygodniu, 45 mi...",
      "tickets":{
         "type":"unknown"
      }
   },
   {
      "id":73634,
      "place":{
         "id":7,
         "subname":"Scena Muzyczna",
         "name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "endDate":"2021-03-22T18:00:00+0100",
      "name":"INDYWIDUALNY SAKSOFON",
      "urls":{
         "www":"http:\/\/scenamuzyczna.pl"
      },
      "attachments":[
         {
            "fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Saksofon.png"
         }
      ],
      "descLong":"<p>Indywidualne zaj\u0119cia z gry na saksofonie - od poziomu podstawowego do zaawansowanego \u2028- prowadzone s\u0105 przez wybitnego saksofonist\u0119 Marcina Janka. Marcin to muzyk m\u0142odego pokolenia tr\u00f3jmiejskiego jazzu. Jest nie tylko saksofonist\u0105, ale tak\u017ce klarnecist\u0105, aran\u017cerem i kompozytorem. Uko\u0144czy\u0142 Akademi\u0119 Muzyczn\u0105 w Gda\u0144sku \u2028na kierunku jazz i muzyka estradowa, a tak\u017ce Uniwersytet Gda\u0144ski na kierunku historia. Jest zdobywc\u0105 wielu nagr\u00f3d. Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 \u2028i wyst\u0119powa\u0142 z takimi artystami jak Leszek Mo\u017cd\u017cer,\u00a0 Przemys\u0142aw Dyakowski, Lorraine Brown,\u00a0 Gra\u017cyna \u0141obaszewska, Ewa Bem czy Kamil Bednarek.<\/p><p>koszt: 100 z\u0142\/zaj\u0119cia<\/p><p>TERMINY ZAJ\u0118\u0106:<\/p><p>termin i godzina zaj\u0119\u0107 do ustalenia z instruktorem<\/p>",
      "categoryId":35,
      "startDate":"2021-03-22T16:00:00+0100",
      "organizer":{
         "id":5,
         "designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "active":1,
      "descShort":"Indywidualne zaj\u0119cia z gry na saksofonie - od poziomu podstawowego do zaawansowanego \u2028- prowadzone s\u0105 przez wybitnego saksofonist\u0119 Marcina Janka. Marcin to muzyk m\u0142odego pokolenia tr\u00f3jmiejskiego jazzu. Jest nie tylko saksofonist\u0105, ale tak\u017ce ...",
      "tickets":{
         "type":"unknown"
      }
   },
   {
      "id":73823,
      "place":{
         "id":7,
         "subname":"Scena Muzyczna",
         "name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "endDate":"2021-03-22T18:00:00+0100",
      "name":"INDYWIDUALNA NAUKA \u015aPIEWU",
      "urls":{
         "www":"http:\/\/scenamuzyczna.pl"
      },
      "attachments":[
         {
            "fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Agata Walczak.png"
         }
      ],
      "descLong":"<p>Agata Walczak zaprasza na indywidualne zaj\u0119cia wokalne! Agata to wokalistka, aktorka scen muzycznych i pedagog. Uko\u0144czy\u0142a Akademi\u0119 Muzyczn\u0105 w Gda\u0144sku, Wydzia\u0142 Wokalno-Aktorski, specjalno\u015b\u0107 Musical w klasie prof. Ryszarda Minkiewicza (dyplom z wyr\u00f3\u017cnieniem) oraz Wydzia\u0142 Pedagogiczny Kujawsko-Pomorskiej Szko\u0142y Wy\u017cszej w Bydgoszczy. Stale szkoli sw\u00f3j warsztat wokalny u Maureen Scott \u2013 wyk\u0142adowcy Royal Academy of Music w Londynie.\u00a0 Zagra\u0142a u boku Agaty Kuleszy w fabularnym filmie offowym ,,Tam, gdzie \u015bwieci s\u0142o\u0144ce\" (re\u017c. Piotr Balicki). Aktorka Teatru Muzycznego w Gdyni oraz warszawskiej Sceny Relax, gdzie aktualnie wyst\u0119puje u boku Olgi Bo\u0144czyk w spektaklu ,,Abonament na szcz\u0119\u015bcie\" (re\u017c. Antoniusz Dietzius).\u00a0<\/p><p>koszt: 100 z\u0142\/zaj\u0119cia<\/p><p>TERMINY ZAJ\u0118\u0106:<\/p><p>termin i godzina zaj\u0119\u0107 do ustalenia z instruktorem<\/p>",
      "categoryId":35,
      "startDate":"2021-03-22T16:00:00+0100",
      "organizer":{
         "id":5,
         "designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "active":1,
      "descShort":"Agata Walczak zaprasza na indywidualne zaj\u0119cia wokalne! Agata to wokalistka, aktorka scen muzycznych i pedagog. Uko\u0144czy\u0142a Akademi\u0119 Muzyczn\u0105 w Gda\u0144sku, Wydzia\u0142 Wokalno-Aktorski, specjalno\u015b\u0107 Musical w klasie prof. Ryszarda Minkiewicza (dyplom ...",
      "tickets":{
         "type":"unknown"
      }
   },
   {
      "id":73930,
      "place":{
         "id":7,
         "subname":"Scena Muzyczna",
         "name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "endDate":"2021-03-22T18:00:00+0100",
      "name":"INDYWIDUALNA GITARA BASOWA",
      "urls":{
         "www":"http:\/\/scenamuzyczna.pl"
      },
      "attachments":[
         {
            "fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/BAS.png"
         }
      ],
      "descLong":"<p>Indywidualne zaj\u0119cia z gry na gitarze basowej - od poziomu podstawowego do zaawansowanego - prowadzone s\u0105 przez gitarzyst\u0119 Johna Leysnera. John podchodzi z Surinamu, ma\u0142ego kraju po\u0142o\u017conego w Ameryce Po\u0142udniowej. Jego muzyczna przygoda zacz\u0119\u0142a si\u0119 w momencie, kiedy tylko nauczy\u0142 si\u0119 chodzi\u0107.\u00a0 W wieku 17 lat kupi\u0142 sw\u00f3j pierwszy instrument. Dziesi\u0105tki lat do\u015bwiadczenia, wyst\u0119p\u00f3w na wielu mi\u0119dzynarodowych scenach (mi\u0119dzy innymi w Holandii, na \u0141otwie i Belgii) oraz si\u0119ganie do r\u00f3\u017cnorodnych styl\u00f3w muzycznych takich jak soul, funk i jazz sprawi\u0142y, \u017ce jest to wszechstronny muzyk, dla kt\u00f3rego ,,only sky is a limit\". John z ch\u0119ci\u0105 poka\u017ce to\u00a0 w praktyce podczas swoich zaj\u0119\u0107 indywidualnych. Zapraszamy!<\/p><p>koszt: 100 z\u0142\/zaj\u0119cia<\/p><p>TERMINY ZAJ\u0118\u0106:<\/p><p>termin i godzina zaj\u0119\u0107 do ustalenia z instruktorem<\/p>",
      "categoryId":35,
      "startDate":"2021-03-22T16:00:00+0100",
      "organizer":{
         "id":5,
         "designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "active":1,
      "descShort":"Indywidualne zaj\u0119cia z gry na gitarze basowej - od poziomu podstawowego do zaawansowanego - prowadzone s\u0105 przez gitarzyst\u0119 Johna Leysnera. John podchodzi z Surinamu, ma\u0142ego kraju po\u0142o\u017conego w Ameryce Po\u0142udniowej. Jego muzyczna przygoda zacz\u0119",
      "tickets":{
         "type":"unknown"
      }
   },
   {
      "id":72931,
      "place":{
         "id":14,
         "subname":"Projektornia",
         "name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "endDate":"2021-03-22T19:00:00+0100",
      "name":"Tworzy-my. Monika Konczakowska",
      "urls":{
         "www":"http:\/\/projektornia.art.pl"
      },
      "attachments":[
         {
            "fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Tworzymy plansza na facebook Konczakowska.jpg"
         }
      ],
      "descLong":"<p>Prezentacja artystki plastyk, kt\u00f3ra opowie o swoim warsztacie pracy i inspiracjach, inspiruj\u0105c tym samym innych do pracy tw\u00f3rczej. Artystka zaprosi odbiorc\u00f3w do swojego atelier i zdradzi, jak de facto wygl\u0105da jej codzienna praca, jaki przebieg ma jej osobisty proces tw\u00f3rczy. Prezentacja zostanie nagrana w formie filmu dost\u0119pnego na facebook'u oraz kanale Youtube Projektorni GAK. Mamy nadziej\u0119, \u017ce uda nam si\u0119 dzi\u0119ki filmowi zach\u0119ci\u0107 m\u0142odych ludzi do pracy nad swoimi talentami.<br\/><\/p>",
      "categoryId":96,
      "startDate":"2021-03-22T17:00:00+0100",
      "organizer":{
         "id":5,
         "designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "active":1,
      "descShort":"Prezentacja artystki plastyk, kt\u00f3ra opowie o swoim warsztacie pracy i inspiracjach, inspiruj\u0105c tym samym innych do pracy tw\u00f3rczej. Artystka zaprosi odbiorc\u00f3w do swojego atelier i zdradzi, jak de facto wygl\u0105da jej codzienna praca, jaki przebieg m...",
      "tickets":{
         "type":"free"
      }
   },
   {
      "id":73433,
      "place":{
         "id":7,
         "subname":"Scena Muzyczna",
         "name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "endDate":"2021-03-22T19:30:00+0100",
      "name":"J\u0118ZYK HISZPA\u0143SKI",
      "urls":{
         "www":"http:\/\/scenamuzyczna.pl"
      },
      "attachments":[
         {
            "fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/HISZPA\u0143SKINOWY.png"
         }
      ],
      "descLong":"<p>Ubieg\u0142oroczny hit wraca po wakacyjnej przerwie! Kurs j\u0119zyka hiszpa\u0144skiego, prowadzony przez Kasia Niepokulczycka-Bie\u0144, jest dedykowany tym zupe\u0142nie pocz\u0105tkuj\u0105cym, ale tak\u017ce tym, kt\u00f3rzy swoj\u0105 przygod\u0119 z j\u0119zykiem i kultur\u0105 Hiszpanii rozpocz\u0119li ju\u017c dawno temu. Ca\u0142y modu\u0142 obejmuje 10 lekcji, odbywaj\u0105cych si\u0119 raz w tygodniu, od pa\u017adziernika do grudnia. Zaj\u0119cia prowadzone b\u0119d\u0105 w przyjemnej formie - opr\u00f3cz tradycyjnej nauki gramatyki i s\u0142\u00f3wek, lekcje b\u0119d\u0105 obfitowa\u0107 w hiszpa\u0144sk\u0105 i latynoameryka\u0144sk\u0105 muzyk\u0119 oraz kultur\u0119! Zapisujcie si\u0119 szybko, bo wi\u0119cej grup nie b\u0119dzie. \u00a1Hasta pronto!\u00a0UWAGA: Zaj\u0119cia rozpoczynaj\u0105 si\u0119 19.10.2020 r.<\/p><p>koszt: 180 z\u0142\/10 lekcji (z g\u00f3ry)<\/p><p>TERMINY ZAJ\u0118\u0106:<\/p><p>poniedzia\u0142ki,<\/p><p>g. 17:30 - 18:30 (grupa zaawansowana)<\/p><p>g. 18:30 - 19:30 (grupa podstawowa I)<\/p><p>g. 19:30 - 20:30 (grupa podstawowa II)\u00a0<\/p>",
      "categoryId":83,
      "startDate":"2021-03-22T17:30:00+0100",
      "organizer":{
         "id":5,
         "designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "active":1,
      "descShort":"Ubieg\u0142oroczny hit wraca po wakacyjnej przerwie! Kurs j\u0119zyka hiszpa\u0144skiego, prowadzony przez Kasia Niepokulczycka-Bie\u0144, jest dedykowany tym zupe\u0142nie pocz\u0105tkuj\u0105cym, ale tak\u017ce tym, kt\u00f3rzy swoj\u0105 przygod\u0119 z j\u0119zykiem i kultur\u0105 Hiszpanii rozpoc...",
      "tickets":{
         "type":"unknown"
      }
   },
   {
      "id":74167,
      "place":{
         "id":14,
         "subname":"Projektornia",
         "name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "endDate":"2021-03-22T20:00:00+0100",
      "name":"Taniec wsp\u00f3\u0142czesny 2020\/2021",
      "urls":{
         "www":"http:\/\/projektornia.art.pl"
      },
      "attachments":[
         
      ],
      "descLong":"<p>Zaj\u0119cia ruchowe skierowane do uczennic szk\u00f3\u0142 podstawowych, podczas kt\u00f3rych b\u0119d\u0105 rozwija\u0142y swoje zdolno\u015bci i umiej\u0119tno\u015bci taneczne. W trakcie ca\u0142orocznych zaj\u0119\u0107 uczestniczki poznaj\u0105 podstawowe elementy ta\u0144ca wsp\u00f3\u0142czesnego z uwzgl\u0119dnieniem odpowiedniej techniki. Naucz\u0105 si\u0119 improwizacji, przekazywania emocji oraz interakcji z drug\u0105 osob\u0105\/grup\u0105 w ta\u0144cu. B\u0119d\u0105 trenowa\u0142y plastyk\u0119 ruchu poprzez wprowadzenie izolacji do ta\u0144ca, a tak\u017ce pami\u0119\u0107 ucz\u0105c si\u0119 choreografii. Zaj\u0119cia rozpoczynaj\u0105 si\u0119 od pa\u017adziernika, dwa razy w tygodniu po 60 minut, poniedzia\u0142ki i \u015brody, godz. 19:00-20:00.\u00a0 Koszt: 80 z\u0142 za miesi\u0105c; 40,00z\u0142 jeden raz w tygodniu;\u00a0 20 z\u0142 za jedne zaj\u0119cia.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><b>Instruktorka: Karolina Piskorowska<\/b> - Swoj\u0105 przygod\u0119 z ta\u0144cem rozpocz\u0119\u0142a 9 lat temu, uko\u0144czy\u0142a kurs Instruktora Ta\u0144ca Nowoczesnego. Mia\u0142a do czynienia praktycznie z wszystkimi stylami ta\u0144ca nowoczesnego, jednak jak sama m\u00f3wi jej serce zdecydowanie skrad\u0142 taniec wsp\u00f3\u0142czesny. Pomimo tego,\u00a0 \u017ce przez ca\u0142y czas rozwija swoje umiej\u0119tno\u015bci, pragnie r\u00f3wnie\u017c zarazi\u0107 swoj\u0105 pasj\u0105 m\u0142odych tancerzy. Opr\u00f3cz \u017cmudnej pracy nad technik\u0105, na zaj\u0119ciach nie brakuje r\u00f3\u017cnorodnych choreografii, zabaw i improwizacji tanecznych.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0---<\/p><p>Zapisy:<br\/> Projektornia Gda\u0144ski Archipelag Kultury<br\/> ul. Dworska 29a<br\/> tel. 58 343 46 91<br\/> e-mail: projektornia@gak.gda.pl<\/p><p>---<\/p><p>Op\u0142aty:<\/p><p>Zgodnie z regulaminem, za zaj\u0119cia sta\u0142e nale\u017cy zap\u0142aci\u0107 w biurze Projektorni GAK lub przelewem przed rozpocz\u0119ciem zaj\u0119\u0107 w danym miesi\u0105cu. Wp\u0142aty prosimy dokonywa\u0107 na nr konta:<br\/><b>Bank Sp\u00f3\u0142dzielczy w Sztumie<\/b><br\/><b>50 8309 0000 0085 6294 2000 0010<\/b><b><br\/><\/b><b><br\/><\/b>Adresat:<b><br\/><\/b><b>Gda\u0144ski Archipelag Kultury<\/b><b><br\/><\/b><b>ul. Dworcowa 9<\/b><b><br\/><\/b><b>80 - 026 Gda\u0144sk<\/b><b><br\/><br\/><\/b>W tytule prosimy wpisa\u0107 nast\u0119puj\u0105ce dane:<b><br\/><\/b><b>Imi\u0119 i nazwisko uczestnika zaj\u0119\u0107, nazwa zaj\u0119\u0107, nazw\u0119 zaj\u0119\u0107 oraz nazw\u0119 filii<\/b><\/p>",
      "categoryId":77,
      "startDate":"2021-03-22T19:00:00+0100",
      "organizer":{
         "id":5,
         "designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "active":1,
      "descShort":"Zaj\u0119cia ruchowe skierowane do uczennic szk\u00f3\u0142 podstawowych, podczas kt\u00f3rych b\u0119d\u0105 rozwija\u0142y swoje zdolno\u015bci i umiej\u0119tno\u015bci taneczne. W trakcie ca\u0142orocznych zaj\u0119\u0107 uczestniczki poznaj\u0105 podstawowe elementy ta\u0144ca wsp\u00f3\u0142czesnego z uwzgl\u0119dni...",
      "tickets":{
         "type":"unknown"
      }
   },
   {
      "id":51561,
      "place":{
         "id":8,
         "subname":"Dworek Artura",
         "name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "endDate":"2021-03-22T21:15:00+0100",
      "name":"Combat Self Defense Samoobrona dla Kobiet",
      "urls":{
         "www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
      },
      "attachments":[
         
      ],
      "descLong":"<p>Combat Self Defense Samoobrona dla Kobiet<br\/><br\/>Zaj\u0119cia dla doros\u0142ych<br\/><br\/>System D\u017awigni Obezw\u0142adniaj\u0105cych stosowany w zagro\u017ceniu \u017cycia i zdrowia ludzkiego<br\/><br\/>Nauka koncentracji, poprawa sprawno\u015bci fizycznej, opanowanie emocji w sytuacji zagro\u017cenia.<\/p>",
      "categoryId":83,
      "startDate":"2021-03-22T19:15:00+0100",
      "organizer":{
         "id":5,
         "designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "active":1,
      "descShort":"Combat Self Defense Samoobrona dla KobietZaj\u0119cia dla doros\u0142ychSystem D\u017awigni Obezw\u0142adniaj\u0105cych stosowany w zagro\u017ceniu \u017cycia i zdrowia ludzkiegoNauka koncentracji, poprawa sprawno\u015bci fizycznej, opanowanie emocji w sytuacji zagro\u017cenia.",
      "tickets":{
         "type":"unknown"
      }
   },
   {
      "id":73500,
      "place":{
         "id":7,
         "subname":"Scena Muzyczna",
         "name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "endDate":"2021-03-22T21:30:00+0100",
      "name":"ZUMBA",
      "urls":{
         "www":"http:\/\/scenamuzyczna.pl"
      },
      "attachments":[
         {
            "fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/ZUMBA.png"
         }
      ],
      "descLong":"<p>Kr\u00f3lowa powraca - zumba po wakacjach zn\u00f3w w Scenie Muzycznej! Czy wiecie, kt\u00f3ry sport zawiera wszystkie elementy fitnessu: cardio, prac\u0119 mi\u0119\u015bni, r\u00f3wnowag\u0119 i gibko\u015b\u0107, a w dodatku podczas niego wykonuje si\u0119 choreografie inspirowane ta\u0144cami latynoskimi? Natalia Marsza\u0142kowicz, drugi rok z rz\u0119du, pomo\u017ce Wam odpowiedzie\u0107 na to pytanie w praktyce podczas jej wyj\u0105tkowych zaj\u0119\u0107 z zumby! Ubieg\u0142oroczny hit powr\u00f3ci do Was po wakacyjnej przerwie, tym razem w poniedzia\u0142ki i \u015brody w godzinach 19:30-20:30. Zapraszamy! UWAGA: Zaj\u0119cia rozpoczynaj\u0105 si\u0119 19.10.2020 r<\/p><p>koszt: 20 PLN (jedno wej\u015bcie) \/ karnety: 60 PLN (4 wej\u015bcia) lub 90 PLN (6 wej\u015b\u0107)<\/p><p>TERMINY ZAJ\u0118\u0106:<\/p><p>poniedzia\u0142ki i \u015brody, g. 19:30 - 20:30<\/p>",
      "categoryId":77,
      "startDate":"2021-03-22T19:30:00+0100",
      "organizer":{
         "id":5,
         "designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "active":1,
      "descShort":"Kr\u00f3lowa powraca - zumba po wakacjach zn\u00f3w w Scenie Muzycznej! Czy wiecie, kt\u00f3ry sport zawiera wszystkie elementy fitnessu: cardio, prac\u0119 mi\u0119\u015bni, r\u00f3wnowag\u0119 i gibko\u015b\u0107, a w dodatku podczas niego wykonuje si\u0119 choreografie inspirowane ta\u0144cami ...",
      "tickets":{
         "type":"unknown"
      }
   },
   {
      "id":71338,
      "place":{
         "id":6,
         "subname":"Dom Sztuki",
         "name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "endDate":"2021-03-22T21:45:00+0100",
      "name":"Yoga",
      "urls":{
         "www":"http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
      },
      "attachments":[
         
      ],
      "descLong":"<p>Zaj\u0119cia z Yogi prowadzone przez pani\u0105 El\u017cbiet\u0119 Rutkowsk\u0105 odbywaj\u0105 si\u0119 co tydzie\u0144 w Domu Sztuki Gak:<\/p><p>poniedzia\u0142ki 19:45-21:15<\/p><p>\u015brody 19:45 - 21:15<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zapraszamy serdecznie!<\/p>",
      "categoryId":77,
      "startDate":"2021-03-22T19:45:00+0100",
      "organizer":{
         "id":5,
         "designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "active":1,
      "descShort":"Zaj\u0119cia z Yogi prowadzone przez pani\u0105 El\u017cbiet\u0119 Rutkowsk\u0105 odbywaj\u0105 si\u0119 co tydzie\u0144 w Domu Sztuki Gak:poniedzia\u0142ki 19:45-21:15\u015brody 19:45 - 21:15\u00a0Zapraszamy serdecznie!",
      "tickets":{
         "type":"unknown"
      }
   },
   {
      "id":74349,
      "place":{
         "id":7,
         "subname":"Scena Muzyczna",
         "name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "endDate":"2021-03-23T10:05:00+0100",
      "name":"Nowe zaj\u0119cia w Scenie Muzycznej - ZAPISZ SI\u0118!",
      "urls":{
         "www":"http:\/\/scenamuzyczna.pl"
      },
      "attachments":[
         {
            "fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/plakatScenapng.png"
         }
      ],
      "descLong":"<p><b>J\u0118ZYK CHI\u0143SKI, JOGA, POPPING CZY PLAN FILMOWY \u2013 R\u00d3\u017bNORODNE ZAJ\u0118CIA STA\u0141E W SCENIE MUZYCZNEJ W ROKU SZKOLNYM 2020\/21. W OFERCIE A\u017b 18 PROPOZYCJI!<\/b><\/p><p><p><b>Tradycyjnie, pocz\u0105tkiem pa\u017adziernika, w Scenie Muzycznej ruszy\u0142y zapisy na zaj\u0119cia sta\u0142e, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 do ko\u0144ca czerwca 2021 r. W ofercie naszej plac\u00f3wki znajduj\u0105 si\u0119 m.in. zaj\u0119cia j\u0119zykowe (j\u0119zyki: chi\u0144ski, hiszpa\u0144ski, rosyjski), ale tak\u017ce kreatywne: zwi\u0105zane z fotografi\u0105, teatrem, filmem, gr\u0105 na b\u0119bnach czy rob\u00f3tkami r\u0119cznymi. Aktywnym, tak jak w poprzednich latach, proponujemy taniec robot\u00f3w \u201epopping\u201d czy zumb\u0119, ale tak\u017ce jog\u0119, kt\u00f3ra jest jedn\u0105 z tegorocznych nowo\u015bci. W tym roku organizowane b\u0119d\u0105 tak\u017ce dedykowane zaj\u0119cia dla dzieci i\/lub senior\u00f3w (m.in. zabawy z angielskim, warsztaty sensoryczno-plastyczne, klub seniora). Wisienk\u0105 na tym wyj\u0105tkowo obfitym torcie s\u0105 zaj\u0119cia indywidualne \u2013 z nauki \u015bpiewu oraz gry na gitarze basowej lub saksofonie. Obiecujemy, \u017ce ka\u017cdy znajdzie co\u015b dla siebie! Wszystkie zaj\u0119cia realizowane s\u0105 z zachowaniem re\u017cimu sanitarnego.<\/b><\/p><p><b>Wracaj\u0105 sprawdzone kulturalne hity<\/b><\/p><p>-\u00a0Cze\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107 to kontynuacja ubieg\u0142orocznych hit\u00f3w, ale lwi\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 oferty stanowi\u0105 kulturalne nowo\u015bci, kt\u00f3re pomog\u0105 nam dotrze\u0107 do szerszego grona odbiorc\u00f3w\u00a0\u00a0\u2013 m\u00f3wi Piotr Chrzanowski, kierownik Sceny Muzycznej. Do plac\u00f3wki po wakacyjnej przerwie wr\u00f3ci m.in. j\u0119zyk hiszpa\u0144ski, kt\u00f3ry b\u0119dzie odbywa\u0107 si\u0119 w poniedzia\u0142ki (180 z\u0142\/10 zaj\u0119\u0107, dwie grupy podstawowe oraz jedna zaawansowana, co godzin\u0119, od 17:30 do 20:30); zumba, na kt\u00f3rej b\u0119dzie mo\u017cna \u0107wiczy\u0107 w poniedzia\u0142ki i \u015brody w godzinach 19:30-20:30 (20 z\u0142\/1 zaj\u0119cia, 60 z\u0142\/4 zaj\u0119cia, 90 z\u0142\/6 zaj\u0119\u0107) oraz zaj\u0119cia fotograficzne, prowadzone przez Artura Makowskiego, czynnego fotografa. Ostatnie z proponowanych warsztat\u00f3w b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 w \u015brody (grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca) oraz w czwartki (grupa zaawansowana) w godzinach 18:00 \u2013 19:30. Koszt to 120 z\u0142 za miesi\u0105c. Niezmiennie, w stosunku do poprzedniego roku, funkcjonowa\u0107 b\u0119dzie tak\u017ce Klub Seniora (poniedzia\u0142ki, 14:00-16:00).<\/p><p>Nie zmieni si\u0119 tak\u017ce oferta zaj\u0119\u0107 indywidualnych: wci\u0105\u017c b\u0119dzie mo\u017cna ucz\u0119szcza\u0107 na zaj\u0119cia wokalne do Agaty Walczak \u2013 wokalistki musicalowej, wyst\u0119puj\u0105cej m.in. w Teatrze Muzycznym w Gdyni czy\u00a0\u00a0Scenie Relax w Warszawie; na saksofon do Marcina Janka \u2013 wybitnego gda\u0144skiego saksofonisty; oraz na gitar\u0119 basow\u0105 do Johna Leysnera \u2013 muzyka z Surinamu, kt\u00f3ry wyst\u0119powa\u0142 na najwi\u0119kszych \u015bwiatowych scenach. Wszystkie zaj\u0119cia indywidualne to koszt 100 z\u0142 za godzin\u0119, termin spotka\u0144 ustalany jest indywidualnie z instruktorem.<\/p><p>ak jak od niemal 10 lat, w Scenie Muzycznej odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 tak\u017ce zaj\u0119cia z poppingu, kt\u00f3re prowadzone s\u0105 przez Adriana Lipskee\u2019go Lipi\u0144skiego. Instruktor szerszej publiczno\u015bci da\u0142 si\u0119 pozna\u0107 jako finalista pierwszej edycji programu telewizyjnego TVN\u00a0Mam talent. Dla tych, kt\u00f3rzy jeszcze nie wiedz\u0105, podpowiadamy: popping to styl taneczny pochodz\u0105cy z USA, kt\u00f3ry polega on na szybkim spinaniu i rozlu\u017anianiu mi\u0119\u015bni (tzw. pop) w rytm muzyki, w po\u0142\u0105czeniu z r\u00f3\u017cnymi pozami i ruchami. -\u00a0Popping jednak to nie tylko nauka ruch\u00f3w, to r\u00f3wnie\u017c wiedza, historia, styl \u017cycia, forma wyra\u017cania siebie, wzbudzaj\u0105ca du\u017ce zainteresowanie innych. Zaj\u0119cia anga\u017cuj\u0105 zar\u00f3wno wyobra\u017ani\u0119, jak i emocje. Rozbudzaj\u0105 tw\u00f3rczy potencja\u0142 i rozwijaj\u0105 umiej\u0119tno\u015bci artystyczne i spo\u0142eczne uczestnik\u00f3w\u00a0\u2013 m\u00f3wi Adrian Lipi\u0144ski, instruktor poppingu. Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 dwa razy w tygodniu, we wtorki i czwartki w godzinach: 16:30 \u2013 17:30 \u2013 grupa podstawowa, 17:30 \u2013 18:30 \u2013 grupa zaawansowana.<\/p><p><b>Joga czy j. chi\u0144ski\u2026 nowo\u015bci nadchodz\u0105!<\/b><\/p><p>W naszej plac\u00f3wce nie zabraknie r\u00f3wnie\u017c nowo\u015bci. Do oferty zaj\u0119\u0107 ruchowych do\u0142\u0105czy joga, kt\u00f3ra b\u0119dzie odbywa\u0107 si\u0119 w poniedzia\u0142ki i \u015brody w godzinach 18:00-19:15. Cena na 4 wej\u015bcia to 100 z\u0142 (wa\u017cne miesi\u0105c), 10 wej\u015b\u0107 to koszt 200 z\u0142 (wa\u017cne 2 miesi\u0105ce), a w przypadku zaj\u0119\u0107 pojedynczych, cena jednego wej\u015bcia to 28 z\u0142. W \u015brod\u0119 rano (9:00-10:15) specjalna wersja zaj\u0119\u0107 (nie tylko) dla senior\u00f3w, na kt\u00f3rym \u0107wiczenia skupione b\u0119d\u0105 wok\u00f3\u0142 dbania o zdrowy kr\u0119gos\u0142up.\u00a0\u00a0<\/p><p>Naszych odbiorc\u00f3w w tym roku zaprosimy tak\u017ce na j\u0119zyk chi\u0144ski. Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 we wtorki, a 10 zaj\u0119\u0107 tego j\u0119zyka to koszt tylko 180 z\u0142. Uczestnicy zaj\u0119\u0107 naucz\u0105 si\u0119 podstawowych zwrot\u00f3w umo\u017cliwiaj\u0105cych swobodn\u0105 komunikacj\u0119 na wybrane tematy, ale tak\u017ce poznaj\u0105 tajniki poprawnej wymowy oraz zapisu fonetycznego g\u0142osek w j. chi\u0144skim. Zaj\u0119cia poprowadzi Martyna Szymaniak, absolwentka gda\u0144skiej sinologii.<\/p><p>Z kolei kolejn\u0105 j\u0119zykow\u0105 nowo\u015b\u0107, 10 lekcyjny kurs j\u0119zyka rosyjskiego, poprowadzi Anna \u0141ukiewska \u2013 tzw. \u201enative bilingwalny\u201d, czyli osoba pos\u0142uguj\u0105ca si\u0119 j\u0119zykiem na r\u00f3wni z j\u0119zykiem polskim. Na kursie uczestnicy naucz\u0105 si\u0119 najwa\u017cniejszych zwrot\u00f3w, poznaj\u0105 tajniki pisania cyrylic\u0105 oraz dowiedz\u0105 si\u0119 podstawowych informacji na temat kultury Rosji. Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 w \u015brody w godzinach 18:15-19:15. Koszt ca\u0142ego kursu to 350 z\u0142.\u00a0\u00a0<\/p><p><b>Uderzaj w b\u0119bny, r\u00f3b origami, szyj na szyde\u0142ku<\/b><\/p><p>Do Sceny Muzycznej, po wielu latach przerwy, powraca grupowa gra na b\u0119bnach, prowadzona przez Ann\u0119 \u201eMaszk\u0119\u201d Kwidzi\u0144sk\u0105, kt\u00f3ra od 16 lat jest instruktork\u0105 gry na instrumentach afryka\u0144skich i brazylijskich. Anna swoje umiej\u0119tno\u015bci szlifowa\u0142a, gdy mieszka\u0142a w Kenii, Tanzanii i na Zanzibarze. U Maszki b\u0119dzie mo\u017cna nauczy\u0107 si\u0119 podstawowych uderze\u0144 oraz techniki gry na b\u0119bnie djembe i dun dun, ale r\u00f3wnie\u017c rytm\u00f3w i kompozycji powsta\u0142ych w Ghanie i Senegalu. W zaj\u0119ciach b\u0119bniarskich mo\u017ce wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 ka\u017cdy, tak\u017ce osoby, kt\u00f3re nie mia\u0142y dot\u0105d \u017cadnego kontaktu z gr\u0105 na b\u0119bnach. Zaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 we wtorki w godzinach 18:30-20:30. Koszt to 40 z\u0142 (1 zaj\u0119cia), karnet: 150 z\u0142 (miesi\u0105c) lub\u00a0\u00a0400 z\u0142 (kwarta\u0142).<\/p><p>Pozostaj\u0105c przy kreatywnym tworzeniu, zapraszamy na oryginalny kurs rob\u00f3tek r\u0119cznych kryj\u0105cy si\u0119 pod nazw\u0105 ,,Szyde\u0142ka, druty, origami\". Podczas zaj\u0119\u0107 uczestnicy b\u0119d\u0105 wykonywa\u0107 r\u00f3\u017cnorodne przedmioty za pomoc\u0105 szyde\u0142ka lub\/oraz drut\u00f3w, ucz\u0105c si\u0119 ciekawych technik tw\u00f3rczych. W programie tak\u017ce tworzenie origami oraz origami modu\u0142owych \u2013 czyli figur powstaj\u0105cych w wyniku po\u0142\u0105czenia powsta\u0142ych wcze\u015bniej origami. Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 we wtorki w godzinach 18:00-19:00, ich koszt to 49 z\u0142 miesi\u0119cznie. Materia\u0142y na zaj\u0119cia cz\u0119\u015bciowo zapewni Scena Muzyczna, inne nale\u017cy przynosi\u0107 indywidualnie. Pe\u0142na lista potrzebnych przedmiot\u00f3w zostanie podana na pierwszych zaj\u0119ciach. Aktualnie trwaj\u0105 zapisy, kurs nie odbywa si\u0119.<\/p><p><b>Jak napisa\u0107 scenariusz filmowy? Jakie tajniki kryje plan filmowy? Mam 40 lat i chc\u0119 zagra\u0107 na scenie!<\/b><\/p><p>Mamy odpowied\u017a tak\u017ce na wszystkie potrzeby dotycz\u0105ce tw\u00f3rczego dzia\u0142ania, zwi\u0105zanego z teatrem i filmem. Nasze zaj\u0119cia ,,plan filmowy: scenariusz, realizacja, akcja\" prowadzone przez Jerzego W\u00f3jcickiego, b\u0119d\u0105 sk\u0142ada\u0107 si\u0119 z trzech modu\u0142\u00f3w: scenopisarstwa, teorii kinematografii i pracy na planie filmowym. Podczas zaj\u0119\u0107 uczestnicy b\u0119d\u0105 szlifowa\u0107 warsztat pod k\u0105tem tworzenia scenariusza filmowego m.in poprzez nauk\u0119 pisania dialog\u00f3w, budowania postaci oraz umiej\u0119tnego wplatania zwrot\u00f3w akcji. Uczestnicy b\u0119d\u0105 omawia\u0107 tak\u017ce konkretne filmy oraz poszczeg\u00f3lne sceny, zwracaj\u0105c uwag\u0119 na scenariusz, monta\u017c i zdj\u0119cia. Poznaj\u0105 tak\u017ce tajniki pracy na planie filmowym, zyskuj\u0105c praktyczn\u0105 wiedz\u0119 o sztuce operatorskiej, o\u015bwietleniu oraz monta\u017cu. Zaj\u0119cia poprowadzi Jerzy W\u00f3jcicki - autor poszczeg\u00f3lnych odcink\u00f3w seriali realizowanych przez Telewizj\u0119 Polsat S.A. Gdy zostanie zebrana grupa, zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 czwartki w godzinach 18:00-20:00. Koszt wej\u015bci\u00f3wki to 150 z\u0142 za miesi\u0105c.<\/p><p>Nasza aktorska propozycja nie do odrzucenia, a tak\u017ce tegoroczna nowo\u015b\u0107 dla os\u00f3b 40+ to Teatr Amatorski. Jest skierowana do os\u00f3b, kt\u00f3re zawsze chcia\u0142y stan\u0105\u0107 na scenie, ale ich drogi z teatrem si\u0119 rozesz\u0142y. Uczestnicy Teatru Amatorskiego sami wybior\u0105 nazw\u0119 swojej formacji, wezm\u0105 udzia\u0142 w wielu warsztatach (m.in pracy nad g\u0142osem i cia\u0142em, rozumienia tekstu, \u015bpiewu), a tak\u017ce praktycznie wykorzystaj\u0105 nabyte umiej\u0119tno\u015bci we wsp\u00f3lnie przygotowanym przedstawieniu. Zaj\u0119cia poprowadzi Micha\u0142 Zas\u0142ona - instruktor i pedagog teatralny, posiadaj\u0105cy wieloletnie do\u015bwiadczenie w prowadzeniu amatorskich zespo\u0142\u00f3w teatralnych dla m\u0142odzie\u017cy i doros\u0142ych, m.in. w Mi\u0144sku Mazowieckim, Warszawie i Gda\u0144sku.\u00a0\u00a0Na Teatr zapraszamy amator\u00f3w, ale r\u00f3wnie\u017c tych, kt\u00f3rzy ju\u017c dzia\u0142aj\u0105 w ko\u0142ach teatralnych na terenie Tr\u00f3jmiasta. Po zebraniu grupy, zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 we wtorki w godzinach 18:30-20:30. Miesi\u0119czny koszt uczestnictwa to 90 z\u0142.<\/p><p><b>I dzieci, i seniorzy znajd\u0105 u nas swoje miejsce<\/b><\/p><p>J\u0119zyk angielski kojarzy Ci si\u0119 z nudnym powtarzaniem formu\u0142ek i wkuwaniem s\u0142\u00f3wek i chcia\u0142by\u015b to zmieni\u0107? Szukasz metody, by Twoje dziecko po lekcjach uczy\u0142o si\u0119 j\u0119zyka w przyjemnej formie? Nigdy nie mia\u0142e\u015b\/a\u015b czasu uczy\u0107 si\u0119 angielskiego, wi\u0119c podczas emerytury chcia\u0142by\u015b nadrobi\u0107 swoje braki? Skorzystaj z naszej propozycji i przyjd\u017a na nasze \u201ezabawy z angielskim\u201d prowadzone przez Ann\u0119 Liedke - nauczyciela z ponad 30 letnim sta\u017cem, kt\u00f3ra w swoim CV posiada m.in renomowany londy\u0144ski Trinity College. Pani Anna uwielbia w nauczanie wplata\u0107 humor i taniec, co z pewno\u015bci\u0105 poka\u017ce na swoich zaj\u0119ciach. W ramach zaj\u0119\u0107 zostan\u0105 zorganizowane dwie grupy - dla senior\u00f3w (os\u00f3b 60+) oraz dzieci (grupa wiekowa zostanie ustalona na podstawie zg\u0142osze\u0144). Koszt miesi\u0119czny zaj\u0119\u0107 to 60 z\u0142\u00a0\u00a0dla senior\u00f3w i 120 z\u0142 dla dzieci. Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 w \u015brody, w godzinach 15:00-16:00 dla senior\u00f3w i 16:00-17:00 dla dzieci.<\/p><p>Dzieci w wieku 3-6 lat zapraszamy r\u00f3wnie\u017c na zaj\u0119cia sensoryczno-plastyczne. B\u0119d\u0105 to cotygodniowe warsztaty prowadzone przez Justyn\u0119 Majzel \u2013 menad\u017cerk\u0119 kultury i pasjonatk\u0119 pracy z dzie\u0107mi. W ramach zaj\u0119\u0107 dzieci b\u0119d\u0105 mog\u0142y rozwin\u0105\u0107 swoj\u0105 wyobra\u017ani\u0119 i umiej\u0119tno\u015bci manualne. Wsparty zostanie tak\u017ce rozw\u00f3j kompetencji intra i interpersonalnych dziecka, a tak\u017ce jego kreatywno\u015b\u0107 oraz tw\u00f3rcze my\u015blenie. Maluszki poznaj\u0105 r\u00f3\u017cn\u0105 tematyk\u0119 poprzez mnogo\u015b\u0107 faktur, struktur, kolor\u00f3w, zapach\u00f3w i smak\u00f3w. Dzi\u0119ki wykorzystaniu mat, dzieci poznaj\u0105 tak\u017ce ro\u017cne ciekawostki ze \u015bwiata: odkryj\u0105 kontynenty, kraje, tradycje oraz cuda \u015bwiata i kultury. Po zebraniu grupy zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 w \u015brody, w godzinach\u00a0\u00a017:00-18:00. Koszt karnetu na zaj\u0119cia to 120 z\u0142 miesi\u0119cznie.<\/p><p>Szczeg\u00f3\u0142owe opisy wszystkich oferowanych przez nas zaj\u0119\u0107 mo\u017cna przeczyta\u0107 na stronie:\u00a0http:\/\/www.scenamuzyczna.pl\/edukacja. Zapraszamy do zapis\u00f3w! Obiecujemy, \u017ce ka\u017cdy znajdzie u nas co\u015b, co go zainteresuje, w dogodnym dla siebie terminie! W razie pyta\u0144 lub zapis\u00f3w prosimy o informacj\u0119 na adres info@scenamuzyczna.pl lub telefonicznie: +48515394696. Poni\u017cej ma\u0142a \u015bci\u0105gawka - skr\u00f3t wszystkich zaj\u0119\u0107:<\/p><p>\u00a0<\/p><p><b>Zaj\u0119cia w Scenie Muzycznej w roku szkolnym 2020\/21:<\/b><\/p><p>\u2705\u00a0<b>J\u0119zyk chi\u0144ski<\/b>\u00a0| wtorki, g. 18:00-19:00 | 180 z\u0142\/10 zaj\u0119\u0107 (doro\u015bli), 250 z\u0142\/10 zaj\u0119\u0107 (dzieci) | Martyna Szymaniak | Uwaga: trwaj\u0105 zapisy, zaj\u0119cia nie odbywaj\u0105 si\u0119!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>J\u0119zyk hiszpa\u0144ski<\/b>\u00a0| poniedzia\u0142ki, g. 17:30-18:30 (gr. zaawansowana) \/ 18:30-19:30 (gr. podstawowa) \/ 19:30-20:30 (gr. podstawowa) | 180 z\u0142\/10 zaj\u0119\u0107 | Katarzyna Niepokulczycka-Bie\u0144 | Zaj\u0119cia rozpoczynaj\u0105 si\u0119 19.10.2020 r.!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>J\u0119zyk rosyjski<\/b>\u00a0| \u015brody, g. 18:15-19:15 | 350 z\u0142\/10 zaj\u0119\u0107 | Anna \u0141ukiewska | Uwaga: trwaj\u0105 zapisy, zaj\u0119cia nie odbywaj\u0105 si\u0119!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Popping<\/b>\u00a0| wtorki i czwartki, g. 16:30-17:30 (gr. podstawowa) \/ 17:30-18:30 (gr. zaawansowana) | 10 z\u0142\/zaj\u0119cia | Adrian Lipskee Lipi\u0144ski | Zaj\u0119cia ju\u017c trwaj\u0105, zapraszamy do zapis\u00f3w!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Zumba\u00a0<\/b>| poniedzia\u0142ki i \u015brody, g. 19:30-20:30 | 20 z\u0142 (jedno wej\u015bcie), karnety: 60 z\u0142\/ 4 wej\u015bcia, 90\u00a0\u00a0z\u0142\/ 6 wej\u015b\u0107 | Natalia Marsza\u0142kowicz | Zaj\u0119cia rozpoczynaj\u0105 si\u0119 19.10.2020 r.!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Joga<\/b>\u00a0| poniedzia\u0142ki i \u015brody, g. 18:00-19:15 \/ \u015brody, g. 9:00-10:15 | 28 z\u0142\/1 wej\u015bcie, karnety: 100 z\u0142\/4 wej\u015bcia, 200 z\u0142\/ 10 wej\u015b\u0107 | Ma\u0142gorzata Olewniak | Zaj\u0119cia ju\u017c trwaj\u0105, zapraszamy do zapis\u00f3w!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Zaj\u0119cia fotograficzne<\/b>\u00a0| \u015brody, g. 18:00-19:30 (gr. podstawowa), czwartki, g. 18:00-19:30 (gr. zaawansowana) | 120 z\u0142 \/ miesi\u0105c | Artur Makowski | Uwaga: Zaj\u0119cia grupy podstawowej rozpoczynaj\u0105 si\u0119 21.10.2020 r.!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Plan filmowy: scenariusz, realizacja, akcja!<\/b>\u00a0| czwartki, g. 18:00-20:00 | 150 z\u0142\/miesi\u0105c | Jerzy W\u00f3jcicki | Uwaga: trwaj\u0105 zapisy, zaj\u0119cia nie odbywaj\u0105 si\u0119!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Teatr Amatorski 40+<\/b>\u00a0| wtorki, g. 18:30-20:30 | 90 z\u0142 \/ miesi\u0105c | Micha\u0142 Zas\u0142ona | Uwaga: trwaj\u0105 zapisy, zaj\u0119cia nie odbywaj\u0105 si\u0119!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Warsztaty sensoryczno-plastyczne\u00a0<\/b>| \u015brody, g. 17:00-18:00 | 120 z\u0142 \/ miesi\u0105c | Justyna Majzel | Uwaga: trwaj\u0105 zapisy, zaj\u0119cia nie odbywaj\u0105 si\u0119!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Warsztaty rob\u00f3tek r\u0119cznych: szyde\u0142ka, druty, origami<\/b>\u00a0| wtorki, g. 18:00-19:00 | 49 z\u0142 \/ miesi\u0105c | Anetta Gorloff-\u017bukowska | Uwaga: trwaj\u0105 zapisy, zaj\u0119cia nie odbywaj\u0105 si\u0119!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Gra na b\u0119bnach<\/b>\u00a0| wtorki, g. 18:30-20:30 | 40 z\u0142 \/ 1 zaj\u0119cia, karnet: 150 z\u0142 \/ miesi\u0105c, 400 z\u0142 \/ kwarta\u0142 | Anna \u201eMaszka\u201d Kwidzi\u0144ska | Zaj\u0119cia ju\u017c trwaj\u0105, zapraszamy do zapis\u00f3w!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Zabawy z angielskim dla dzieci i senior\u00f3w<\/b>\u00a0| \u015brody, g. 15:00-16:00 (seniorzy) \/ \u015brody, g. 16:00-17:00 (dzieci) | 60 z\u0142 \/ miesi\u0105c (seniorzy), 120 z\u0142 \/ miesi\u0105c (dzieci) | Anna Liedtke | Uwaga: trwaj\u0105 zapisy, zaj\u0119cia nie odbywaj\u0105 si\u0119!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Klub Seniora<\/b>\u00a0| poniedzia\u0142ki, g. 14:00-16:00 | bezp\u0142atne | Polski Zwi\u0105zek Emeryt\u00f3w, Rencist\u00f3w i Inwalid\u00f3w, Ko\u0142o 11 (oddzia\u0142 Gda\u0144sk) | Uwaga: do czasu pozostawania Gda\u0144ska w strefie \u017c\u00f3\u0142tej lub czerwonej, spotkania nie odbywaj\u0105 si\u0119.<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Zaj\u0119cia z gry na saksofonie<\/b>\u00a0| termin i godzina zaj\u0119\u0107 do ustalenia z instruktorem| 100 z\u0142 | Marcin Janek<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Zaj\u0119cia z gry na gitarze basowej<\/b><b>\u00a0<\/b>| termin i godzina zaj\u0119\u0107 do ustalenia z instruktorem| 100 z\u0142 | John Leysner<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Indywidualna nauka \u015bpiewu<\/b>\u00a0| termin i godzina zaj\u0119\u0107 do ustalenia z instruktorem| 100 z\u0142 | Agata Walczak<\/p><p>\u00a0<\/p><\/p>",
      "categoryId":83,
      "startDate":"2021-03-23T08:05:00+0100",
      "organizer":{
         "id":5,
         "designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "active":1,
      "descShort":"J\u0118ZYK CHI\u0143SKI, JOGA, POPPING CZY PLAN FILMOWY \u2013 R\u00d3\u017bNORODNE ZAJ\u0118CIA STA\u0141E W SCENIE MUZYCZNEJ W ROKU SZKOLNYM 2020\/21. W OFERCIE A\u017b 18 PROPOZYCJI!Tradycyjnie, pocz\u0105tkiem pa\u017adziernika, w Scenie Muzycznej ruszy\u0142y zapisy na zaj\u0119cia sta\u0142e, kt...",
      "tickets":{
         "type":"unknown"
      }
   },
   {
      "id":73635,
      "place":{
         "id":7,
         "subname":"Scena Muzyczna",
         "name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "endDate":"2021-03-23T18:00:00+0100",
      "name":"INDYWIDUALNY SAKSOFON",
      "urls":{
         "www":"http:\/\/scenamuzyczna.pl"
      },
      "attachments":[
         {
            "fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Saksofon.png"
         }
      ],
      "descLong":"<p>Indywidualne zaj\u0119cia z gry na saksofonie - od poziomu podstawowego do zaawansowanego \u2028- prowadzone s\u0105 przez wybitnego saksofonist\u0119 Marcina Janka. Marcin to muzyk m\u0142odego pokolenia tr\u00f3jmiejskiego jazzu. Jest nie tylko saksofonist\u0105, ale tak\u017ce klarnecist\u0105, aran\u017cerem i kompozytorem. Uko\u0144czy\u0142 Akademi\u0119 Muzyczn\u0105 w Gda\u0144sku \u2028na kierunku jazz i muzyka estradowa, a tak\u017ce Uniwersytet Gda\u0144ski na kierunku historia. Jest zdobywc\u0105 wielu nagr\u00f3d. Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 \u2028i wyst\u0119powa\u0142 z takimi artystami jak Leszek Mo\u017cd\u017cer,\u00a0 Przemys\u0142aw Dyakowski, Lorraine Brown,\u00a0 Gra\u017cyna \u0141obaszewska, Ewa Bem czy Kamil Bednarek.<\/p><p>koszt: 100 z\u0142\/zaj\u0119cia<\/p><p>TERMINY ZAJ\u0118\u0106:<\/p><p>termin i godzina zaj\u0119\u0107 do ustalenia z instruktorem<\/p>",
      "categoryId":35,
      "startDate":"2021-03-23T16:00:00+0100",
      "organizer":{
         "id":5,
         "designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "active":1,
      "descShort":"Indywidualne zaj\u0119cia z gry na saksofonie - od poziomu podstawowego do zaawansowanego \u2028- prowadzone s\u0105 przez wybitnego saksofonist\u0119 Marcina Janka. Marcin to muzyk m\u0142odego pokolenia tr\u00f3jmiejskiego jazzu. Jest nie tylko saksofonist\u0105, ale tak\u017ce ...",
      "tickets":{
         "type":"unknown"
      }
   },
   {
      "id":73824,
      "place":{
         "id":7,
         "subname":"Scena Muzyczna",
         "name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "endDate":"2021-03-23T18:00:00+0100",
      "name":"INDYWIDUALNA NAUKA \u015aPIEWU",
      "urls":{
         "www":"http:\/\/scenamuzyczna.pl"
      },
      "attachments":[
         {
            "fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Agata Walczak.png"
         }
      ],
      "descLong":"<p>Agata Walczak zaprasza na indywidualne zaj\u0119cia wokalne! Agata to wokalistka, aktorka scen muzycznych i pedagog. Uko\u0144czy\u0142a Akademi\u0119 Muzyczn\u0105 w Gda\u0144sku, Wydzia\u0142 Wokalno-Aktorski, specjalno\u015b\u0107 Musical w klasie prof. Ryszarda Minkiewicza (dyplom z wyr\u00f3\u017cnieniem) oraz Wydzia\u0142 Pedagogiczny Kujawsko-Pomorskiej Szko\u0142y Wy\u017cszej w Bydgoszczy. Stale szkoli sw\u00f3j warsztat wokalny u Maureen Scott \u2013 wyk\u0142adowcy Royal Academy of Music w Londynie.\u00a0 Zagra\u0142a u boku Agaty Kuleszy w fabularnym filmie offowym ,,Tam, gdzie \u015bwieci s\u0142o\u0144ce\" (re\u017c. Piotr Balicki). Aktorka Teatru Muzycznego w Gdyni oraz warszawskiej Sceny Relax, gdzie aktualnie wyst\u0119puje u boku Olgi Bo\u0144czyk w spektaklu ,,Abonament na szcz\u0119\u015bcie\" (re\u017c. Antoniusz Dietzius).\u00a0<\/p><p>koszt: 100 z\u0142\/zaj\u0119cia<\/p><p>TERMINY ZAJ\u0118\u0106:<\/p><p>termin i godzina zaj\u0119\u0107 do ustalenia z instruktorem<\/p>",
      "categoryId":35,
      "startDate":"2021-03-23T16:00:00+0100",
      "organizer":{
         "id":5,
         "designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "active":1,
      "descShort":"Agata Walczak zaprasza na indywidualne zaj\u0119cia wokalne! Agata to wokalistka, aktorka scen muzycznych i pedagog. Uko\u0144czy\u0142a Akademi\u0119 Muzyczn\u0105 w Gda\u0144sku, Wydzia\u0142 Wokalno-Aktorski, specjalno\u015b\u0107 Musical w klasie prof. Ryszarda Minkiewicza (dyplom ...",
      "tickets":{
         "type":"unknown"
      }
   },
   {
      "id":73931,
      "place":{
         "id":7,
         "subname":"Scena Muzyczna",
         "name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "endDate":"2021-03-23T18:00:00+0100",
      "name":"INDYWIDUALNA GITARA BASOWA",
      "urls":{
         "www":"http:\/\/scenamuzyczna.pl"
      },
      "attachments":[
         {
            "fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/BAS.png"
         }
      ],
      "descLong":"<p>Indywidualne zaj\u0119cia z gry na gitarze basowej - od poziomu podstawowego do zaawansowanego - prowadzone s\u0105 przez gitarzyst\u0119 Johna Leysnera. John podchodzi z Surinamu, ma\u0142ego kraju po\u0142o\u017conego w Ameryce Po\u0142udniowej. Jego muzyczna przygoda zacz\u0119\u0142a si\u0119 w momencie, kiedy tylko nauczy\u0142 si\u0119 chodzi\u0107.\u00a0 W wieku 17 lat kupi\u0142 sw\u00f3j pierwszy instrument. Dziesi\u0105tki lat do\u015bwiadczenia, wyst\u0119p\u00f3w na wielu mi\u0119dzynarodowych scenach (mi\u0119dzy innymi w Holandii, na \u0141otwie i Belgii) oraz si\u0119ganie do r\u00f3\u017cnorodnych styl\u00f3w muzycznych takich jak soul, funk i jazz sprawi\u0142y, \u017ce jest to wszechstronny muzyk, dla kt\u00f3rego ,,only sky is a limit\". John z ch\u0119ci\u0105 poka\u017ce to\u00a0 w praktyce podczas swoich zaj\u0119\u0107 indywidualnych. Zapraszamy!<\/p><p>koszt: 100 z\u0142\/zaj\u0119cia<\/p><p>TERMINY ZAJ\u0118\u0106:<\/p><p>termin i godzina zaj\u0119\u0107 do ustalenia z instruktorem<\/p>",
      "categoryId":35,
      "startDate":"2021-03-23T16:00:00+0100",
      "organizer":{
         "id":5,
         "designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "active":1,
      "descShort":"Indywidualne zaj\u0119cia z gry na gitarze basowej - od poziomu podstawowego do zaawansowanego - prowadzone s\u0105 przez gitarzyst\u0119 Johna Leysnera. John podchodzi z Surinamu, ma\u0142ego kraju po\u0142o\u017conego w Ameryce Po\u0142udniowej. Jego muzyczna przygoda zacz\u0119",
      "tickets":{
         "type":"unknown"
      }
   },
   {
      "id":73263,
      "place":{
         "id":7,
         "subname":"Scena Muzyczna",
         "name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "endDate":"2021-03-23T18:30:00+0100",
      "name":"POPPING",
      "urls":{
         "www":"http:\/\/scenamuzyczna.pl"
      },
      "attachments":[
         {
            "fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/POPPING.png"
         }
      ],
      "descLong":"<p>Adrian Lipskee Lipi\u0144ski i jego popping to od wielu lat niezmienny hit! Je\u015bli kto\u015b jeszcze nie wie, popping to styl taneczny pochodz\u0105cy z USA, kt\u00f3ry polega on na szybkim spinaniu i rozlu\u017anianiu mi\u0119\u015bni (tzw. pop) w rytm muzyki, w po\u0142\u0105czeniu z r\u00f3\u017cnymi pozami i ruchami. Prowadz\u0105cy to jeden z pionier\u00f3w kultury poppingowej w Polsce, mistrz w tej dziedzinie, uczestnik programu Mam Talent TVN. Nasz popping to jedna z nielicznych propozycji nauki tego ta\u0144ca na Pomorzu. Zapraszamy!\u00a0<\/p><p>koszt: 10 z\u0142\/zaj\u0119cia<\/p><p>TERMINY ZAJ\u0118\u0106:<\/p><p>wtorki i czwartki, 16:30 - 17:30 (grupa podstawowa)<\/p><p>wtorki i czwartki, 17:30 - 18:30 (grupa zaawansowana)\u00a0<\/p>",
      "categoryId":77,
      "startDate":"2021-03-23T16:30:00+0100",
      "organizer":{
         "id":5,
         "designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "active":1,
      "descShort":"Adrian Lipskee Lipi\u0144ski i jego popping to od wielu lat niezmienny hit! Je\u015bli kto\u015b jeszcze nie wie, popping to styl taneczny pochodz\u0105cy z USA, kt\u00f3ry polega on na szybkim spinaniu i rozlu\u017anianiu mi\u0119\u015bni (tzw. pop) w rytm muzyki, w po\u0142\u0105czeniu z...",
      "tickets":{
         "type":"unknown"
      }
   },
   {
      "id":73314,
      "place":{
         "id":7,
         "subname":"Scena Muzyczna",
         "name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "endDate":"2021-03-23T20:30:00+0100",
      "name":"GRA NA B\u0118BNACH",
      "urls":{
         "www":"http:\/\/scenamuzyczna.pl"
      },
      "attachments":[
         {
            "fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/B\u0118BNY.png"
         }
      ],
      "descLong":"<p>Zaj\u0119cia z gry na b\u0119bnach w Scenie Muzycznej poprowadzi Anna ,,Maszka\" Kwidzi\u0144ska, kt\u00f3ra kilka lat mieszka\u0142a w Kenii, Tanzanii i na Zanzibarze. Od 16 lat jest instruktork\u0105 gry na b\u0119bnach etnicznych, g\u0142\u00f3wnie afryka\u0144skich i brazylijskich. Czemu zaprasza na nauk\u0119 gry na b\u0119bnach? Poniewa\u017c jest to najstarsza i zarazem najbardziej szczera forma integracji ludzkiej. U Maszki nie tylko nauczysz si\u0119 podstawowych uderze\u0144 oraz techniki gry na b\u0119bnie djembe i dun dun, ale r\u00f3wnie\u017c rytm\u00f3w i kompozycji powsta\u0142ych w najs\u0142ynniejszych kolebkach Djembe: m.in. w Ghanie i Senegalu. Bezpiecznie wy\u0142adujesz stres, a w zamian otrzymasz spor\u0105 porcj\u0119 endorfin. I co najwa\u017cniejsze: b\u0119dziesz si\u0119 \u015bwietnie bawi\u0142 \u2028i poznasz nowych ludzi! W zaj\u0119ciach b\u0119bniarskich mo\u017ce wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 ka\u017cdy - tak\u017ce osoby, kt\u00f3re nie mia\u0142y dot\u0105d \u017cadnego kontaktu z gr\u0105 na b\u0119bnach.\u00a0<\/p><p>koszt: 40 PLN - jedne zaj\u0119cia. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 zakupu karnetu miesi\u0119cznego - 150 PLN lub kwartalnego - 400 PLN.<\/p><p>TERMINY ZAJ\u0118\u0106:<\/p><p>wtorki, 18:30-20:30<\/p>",
      "categoryId":35,
      "startDate":"2021-03-23T18:30:00+0100",
      "organizer":{
         "id":5,
         "designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "active":1,
      "descShort":"Zaj\u0119cia z gry na b\u0119bnach w Scenie Muzycznej poprowadzi Anna ,,Maszka\" Kwidzi\u0144ska, kt\u00f3ra kilka lat mieszka\u0142a w Kenii, Tanzanii i na Zanzibarze. Od 16 lat jest instruktork\u0105 gry na b\u0119bnach etnicznych, g\u0142\u00f3wnie afryka\u0144skich i brazylijskich. Czem...",
      "tickets":{
         "type":"free"
      }
   },
   {
      "id":74168,
      "place":{
         "id":14,
         "subname":"Projektornia",
         "name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "endDate":"2021-03-23T20:00:00+0100",
      "name":"Taniec wsp\u00f3\u0142czesny 2020\/2021",
      "urls":{
         "www":"http:\/\/projektornia.art.pl"
      },
      "attachments":[
         
      ],
      "descLong":"<p>Zaj\u0119cia ruchowe skierowane do uczennic szk\u00f3\u0142 podstawowych, podczas kt\u00f3rych b\u0119d\u0105 rozwija\u0142y swoje zdolno\u015bci i umiej\u0119tno\u015bci taneczne. W trakcie ca\u0142orocznych zaj\u0119\u0107 uczestniczki poznaj\u0105 podstawowe elementy ta\u0144ca wsp\u00f3\u0142czesnego z uwzgl\u0119dnieniem odpowiedniej techniki. Naucz\u0105 si\u0119 improwizacji, przekazywania emocji oraz interakcji z drug\u0105 osob\u0105\/grup\u0105 w ta\u0144cu. B\u0119d\u0105 trenowa\u0142y plastyk\u0119 ruchu poprzez wprowadzenie izolacji do ta\u0144ca, a tak\u017ce pami\u0119\u0107 ucz\u0105c si\u0119 choreografii. Zaj\u0119cia rozpoczynaj\u0105 si\u0119 od pa\u017adziernika, dwa razy w tygodniu po 60 minut, poniedzia\u0142ki i \u015brody, godz. 19:00-20:00.\u00a0 Koszt: 80 z\u0142 za miesi\u0105c; 40,00z\u0142 jeden raz w tygodniu;\u00a0 20 z\u0142 za jedne zaj\u0119cia.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><b>Instruktorka: Karolina Piskorowska<\/b> - Swoj\u0105 przygod\u0119 z ta\u0144cem rozpocz\u0119\u0142a 9 lat temu, uko\u0144czy\u0142a kurs Instruktora Ta\u0144ca Nowoczesnego. Mia\u0142a do czynienia praktycznie z wszystkimi stylami ta\u0144ca nowoczesnego, jednak jak sama m\u00f3wi jej serce zdecydowanie skrad\u0142 taniec wsp\u00f3\u0142czesny. Pomimo tego,\u00a0 \u017ce przez ca\u0142y czas rozwija swoje umiej\u0119tno\u015bci, pragnie r\u00f3wnie\u017c zarazi\u0107 swoj\u0105 pasj\u0105 m\u0142odych tancerzy. Opr\u00f3cz \u017cmudnej pracy nad technik\u0105, na zaj\u0119ciach nie brakuje r\u00f3\u017cnorodnych choreografii, zabaw i improwizacji tanecznych.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0---<\/p><p>Zapisy:<br\/> Projektornia Gda\u0144ski Archipelag Kultury<br\/> ul. Dworska 29a<br\/> tel. 58 343 46 91<br\/> e-mail: projektornia@gak.gda.pl<\/p><p>---<\/p><p>Op\u0142aty:<\/p><p>Zgodnie z regulaminem, za zaj\u0119cia sta\u0142e nale\u017cy zap\u0142aci\u0107 w biurze Projektorni GAK lub przelewem przed rozpocz\u0119ciem zaj\u0119\u0107 w danym miesi\u0105cu. Wp\u0142aty prosimy dokonywa\u0107 na nr konta:<br\/><b>Bank Sp\u00f3\u0142dzielczy w Sztumie<\/b><br\/><b>50 8309 0000 0085 6294 2000 0010<\/b><b><br\/><\/b><b><br\/><\/b>Adresat:<b><br\/><\/b><b>Gda\u0144ski Archipelag Kultury<\/b><b><br\/><\/b><b>ul. Dworcowa 9<\/b><b><br\/><\/b><b>80 - 026 Gda\u0144sk<\/b><b><br\/><br\/><\/b>W tytule prosimy wpisa\u0107 nast\u0119puj\u0105ce dane:<b><br\/><\/b><b>Imi\u0119 i nazwisko uczestnika zaj\u0119\u0107, nazwa zaj\u0119\u0107, nazw\u0119 zaj\u0119\u0107 oraz nazw\u0119 filii<\/b><\/p>",
      "categoryId":77,
      "startDate":"2021-03-23T19:00:00+0100",
      "organizer":{
         "id":5,
         "designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "active":1,
      "descShort":"Zaj\u0119cia ruchowe skierowane do uczennic szk\u00f3\u0142 podstawowych, podczas kt\u00f3rych b\u0119d\u0105 rozwija\u0142y swoje zdolno\u015bci i umiej\u0119tno\u015bci taneczne. W trakcie ca\u0142orocznych zaj\u0119\u0107 uczestniczki poznaj\u0105 podstawowe elementy ta\u0144ca wsp\u00f3\u0142czesnego z uwzgl\u0119dni...",
      "tickets":{
         "type":"unknown"
      }
   },
   {
      "id":74350,
      "place":{
         "id":7,
         "subname":"Scena Muzyczna",
         "name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "endDate":"2021-03-24T10:05:00+0100",
      "name":"Nowe zaj\u0119cia w Scenie Muzycznej - ZAPISZ SI\u0118!",
      "urls":{
         "www":"http:\/\/scenamuzyczna.pl"
      },
      "attachments":[
         {
            "fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/plakatScenapng.png"
         }
      ],
      "descLong":"<p><b>J\u0118ZYK CHI\u0143SKI, JOGA, POPPING CZY PLAN FILMOWY \u2013 R\u00d3\u017bNORODNE ZAJ\u0118CIA STA\u0141E W SCENIE MUZYCZNEJ W ROKU SZKOLNYM 2020\/21. W OFERCIE A\u017b 18 PROPOZYCJI!<\/b><\/p><p><p><b>Tradycyjnie, pocz\u0105tkiem pa\u017adziernika, w Scenie Muzycznej ruszy\u0142y zapisy na zaj\u0119cia sta\u0142e, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 do ko\u0144ca czerwca 2021 r. W ofercie naszej plac\u00f3wki znajduj\u0105 si\u0119 m.in. zaj\u0119cia j\u0119zykowe (j\u0119zyki: chi\u0144ski, hiszpa\u0144ski, rosyjski), ale tak\u017ce kreatywne: zwi\u0105zane z fotografi\u0105, teatrem, filmem, gr\u0105 na b\u0119bnach czy rob\u00f3tkami r\u0119cznymi. Aktywnym, tak jak w poprzednich latach, proponujemy taniec robot\u00f3w \u201epopping\u201d czy zumb\u0119, ale tak\u017ce jog\u0119, kt\u00f3ra jest jedn\u0105 z tegorocznych nowo\u015bci. W tym roku organizowane b\u0119d\u0105 tak\u017ce dedykowane zaj\u0119cia dla dzieci i\/lub senior\u00f3w (m.in. zabawy z angielskim, warsztaty sensoryczno-plastyczne, klub seniora). Wisienk\u0105 na tym wyj\u0105tkowo obfitym torcie s\u0105 zaj\u0119cia indywidualne \u2013 z nauki \u015bpiewu oraz gry na gitarze basowej lub saksofonie. Obiecujemy, \u017ce ka\u017cdy znajdzie co\u015b dla siebie! Wszystkie zaj\u0119cia realizowane s\u0105 z zachowaniem re\u017cimu sanitarnego.<\/b><\/p><p><b>Wracaj\u0105 sprawdzone kulturalne hity<\/b><\/p><p>-\u00a0Cze\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107 to kontynuacja ubieg\u0142orocznych hit\u00f3w, ale lwi\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 oferty stanowi\u0105 kulturalne nowo\u015bci, kt\u00f3re pomog\u0105 nam dotrze\u0107 do szerszego grona odbiorc\u00f3w\u00a0\u00a0\u2013 m\u00f3wi Piotr Chrzanowski, kierownik Sceny Muzycznej. Do plac\u00f3wki po wakacyjnej przerwie wr\u00f3ci m.in. j\u0119zyk hiszpa\u0144ski, kt\u00f3ry b\u0119dzie odbywa\u0107 si\u0119 w poniedzia\u0142ki (180 z\u0142\/10 zaj\u0119\u0107, dwie grupy podstawowe oraz jedna zaawansowana, co godzin\u0119, od 17:30 do 20:30); zumba, na kt\u00f3rej b\u0119dzie mo\u017cna \u0107wiczy\u0107 w poniedzia\u0142ki i \u015brody w godzinach 19:30-20:30 (20 z\u0142\/1 zaj\u0119cia, 60 z\u0142\/4 zaj\u0119cia, 90 z\u0142\/6 zaj\u0119\u0107) oraz zaj\u0119cia fotograficzne, prowadzone przez Artura Makowskiego, czynnego fotografa. Ostatnie z proponowanych warsztat\u00f3w b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 w \u015brody (grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca) oraz w czwartki (grupa zaawansowana) w godzinach 18:00 \u2013 19:30. Koszt to 120 z\u0142 za miesi\u0105c. Niezmiennie, w stosunku do poprzedniego roku, funkcjonowa\u0107 b\u0119dzie tak\u017ce Klub Seniora (poniedzia\u0142ki, 14:00-16:00).<\/p><p>Nie zmieni si\u0119 tak\u017ce oferta zaj\u0119\u0107 indywidualnych: wci\u0105\u017c b\u0119dzie mo\u017cna ucz\u0119szcza\u0107 na zaj\u0119cia wokalne do Agaty Walczak \u2013 wokalistki musicalowej, wyst\u0119puj\u0105cej m.in. w Teatrze Muzycznym w Gdyni czy\u00a0\u00a0Scenie Relax w Warszawie; na saksofon do Marcina Janka \u2013 wybitnego gda\u0144skiego saksofonisty; oraz na gitar\u0119 basow\u0105 do Johna Leysnera \u2013 muzyka z Surinamu, kt\u00f3ry wyst\u0119powa\u0142 na najwi\u0119kszych \u015bwiatowych scenach. Wszystkie zaj\u0119cia indywidualne to koszt 100 z\u0142 za godzin\u0119, termin spotka\u0144 ustalany jest indywidualnie z instruktorem.<\/p><p>ak jak od niemal 10 lat, w Scenie Muzycznej odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 tak\u017ce zaj\u0119cia z poppingu, kt\u00f3re prowadzone s\u0105 przez Adriana Lipskee\u2019go Lipi\u0144skiego. Instruktor szerszej publiczno\u015bci da\u0142 si\u0119 pozna\u0107 jako finalista pierwszej edycji programu telewizyjnego TVN\u00a0Mam talent. Dla tych, kt\u00f3rzy jeszcze nie wiedz\u0105, podpowiadamy: popping to styl taneczny pochodz\u0105cy z USA, kt\u00f3ry polega on na szybkim spinaniu i rozlu\u017anianiu mi\u0119\u015bni (tzw. pop) w rytm muzyki, w po\u0142\u0105czeniu z r\u00f3\u017cnymi pozami i ruchami. -\u00a0Popping jednak to nie tylko nauka ruch\u00f3w, to r\u00f3wnie\u017c wiedza, historia, styl \u017cycia, forma wyra\u017cania siebie, wzbudzaj\u0105ca du\u017ce zainteresowanie innych. Zaj\u0119cia anga\u017cuj\u0105 zar\u00f3wno wyobra\u017ani\u0119, jak i emocje. Rozbudzaj\u0105 tw\u00f3rczy potencja\u0142 i rozwijaj\u0105 umiej\u0119tno\u015bci artystyczne i spo\u0142eczne uczestnik\u00f3w\u00a0\u2013 m\u00f3wi Adrian Lipi\u0144ski, instruktor poppingu. Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 dwa razy w tygodniu, we wtorki i czwartki w godzinach: 16:30 \u2013 17:30 \u2013 grupa podstawowa, 17:30 \u2013 18:30 \u2013 grupa zaawansowana.<\/p><p><b>Joga czy j. chi\u0144ski\u2026 nowo\u015bci nadchodz\u0105!<\/b><\/p><p>W naszej plac\u00f3wce nie zabraknie r\u00f3wnie\u017c nowo\u015bci. Do oferty zaj\u0119\u0107 ruchowych do\u0142\u0105czy joga, kt\u00f3ra b\u0119dzie odbywa\u0107 si\u0119 w poniedzia\u0142ki i \u015brody w godzinach 18:00-19:15. Cena na 4 wej\u015bcia to 100 z\u0142 (wa\u017cne miesi\u0105c), 10 wej\u015b\u0107 to koszt 200 z\u0142 (wa\u017cne 2 miesi\u0105ce), a w przypadku zaj\u0119\u0107 pojedynczych, cena jednego wej\u015bcia to 28 z\u0142. W \u015brod\u0119 rano (9:00-10:15) specjalna wersja zaj\u0119\u0107 (nie tylko) dla senior\u00f3w, na kt\u00f3rym \u0107wiczenia skupione b\u0119d\u0105 wok\u00f3\u0142 dbania o zdrowy kr\u0119gos\u0142up.\u00a0\u00a0<\/p><p>Naszych odbiorc\u00f3w w tym roku zaprosimy tak\u017ce na j\u0119zyk chi\u0144ski. Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 we wtorki, a 10 zaj\u0119\u0107 tego j\u0119zyka to koszt tylko 180 z\u0142. Uczestnicy zaj\u0119\u0107 naucz\u0105 si\u0119 podstawowych zwrot\u00f3w umo\u017cliwiaj\u0105cych swobodn\u0105 komunikacj\u0119 na wybrane tematy, ale tak\u017ce poznaj\u0105 tajniki poprawnej wymowy oraz zapisu fonetycznego g\u0142osek w j. chi\u0144skim. Zaj\u0119cia poprowadzi Martyna Szymaniak, absolwentka gda\u0144skiej sinologii.<\/p><p>Z kolei kolejn\u0105 j\u0119zykow\u0105 nowo\u015b\u0107, 10 lekcyjny kurs j\u0119zyka rosyjskiego, poprowadzi Anna \u0141ukiewska \u2013 tzw. \u201enative bilingwalny\u201d, czyli osoba pos\u0142uguj\u0105ca si\u0119 j\u0119zykiem na r\u00f3wni z j\u0119zykiem polskim. Na kursie uczestnicy naucz\u0105 si\u0119 najwa\u017cniejszych zwrot\u00f3w, poznaj\u0105 tajniki pisania cyrylic\u0105 oraz dowiedz\u0105 si\u0119 podstawowych informacji na temat kultury Rosji. Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 w \u015brody w godzinach 18:15-19:15. Koszt ca\u0142ego kursu to 350 z\u0142.\u00a0\u00a0<\/p><p><b>Uderzaj w b\u0119bny, r\u00f3b origami, szyj na szyde\u0142ku<\/b><\/p><p>Do Sceny Muzycznej, po wielu latach przerwy, powraca grupowa gra na b\u0119bnach, prowadzona przez Ann\u0119 \u201eMaszk\u0119\u201d Kwidzi\u0144sk\u0105, kt\u00f3ra od 16 lat jest instruktork\u0105 gry na instrumentach afryka\u0144skich i brazylijskich. Anna swoje umiej\u0119tno\u015bci szlifowa\u0142a, gdy mieszka\u0142a w Kenii, Tanzanii i na Zanzibarze. U Maszki b\u0119dzie mo\u017cna nauczy\u0107 si\u0119 podstawowych uderze\u0144 oraz techniki gry na b\u0119bnie djembe i dun dun, ale r\u00f3wnie\u017c rytm\u00f3w i kompozycji powsta\u0142ych w Ghanie i Senegalu. W zaj\u0119ciach b\u0119bniarskich mo\u017ce wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 ka\u017cdy, tak\u017ce osoby, kt\u00f3re nie mia\u0142y dot\u0105d \u017cadnego kontaktu z gr\u0105 na b\u0119bnach. Zaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 we wtorki w godzinach 18:30-20:30. Koszt to 40 z\u0142 (1 zaj\u0119cia), karnet: 150 z\u0142 (miesi\u0105c) lub\u00a0\u00a0400 z\u0142 (kwarta\u0142).<\/p><p>Pozostaj\u0105c przy kreatywnym tworzeniu, zapraszamy na oryginalny kurs rob\u00f3tek r\u0119cznych kryj\u0105cy si\u0119 pod nazw\u0105 ,,Szyde\u0142ka, druty, origami\". Podczas zaj\u0119\u0107 uczestnicy b\u0119d\u0105 wykonywa\u0107 r\u00f3\u017cnorodne przedmioty za pomoc\u0105 szyde\u0142ka lub\/oraz drut\u00f3w, ucz\u0105c si\u0119 ciekawych technik tw\u00f3rczych. W programie tak\u017ce tworzenie origami oraz origami modu\u0142owych \u2013 czyli figur powstaj\u0105cych w wyniku po\u0142\u0105czenia powsta\u0142ych wcze\u015bniej origami. Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 we wtorki w godzinach 18:00-19:00, ich koszt to 49 z\u0142 miesi\u0119cznie. Materia\u0142y na zaj\u0119cia cz\u0119\u015bciowo zapewni Scena Muzyczna, inne nale\u017cy przynosi\u0107 indywidualnie. Pe\u0142na lista potrzebnych przedmiot\u00f3w zostanie podana na pierwszych zaj\u0119ciach. Aktualnie trwaj\u0105 zapisy, kurs nie odbywa si\u0119.<\/p><p><b>Jak napisa\u0107 scenariusz filmowy? Jakie tajniki kryje plan filmowy? Mam 40 lat i chc\u0119 zagra\u0107 na scenie!<\/b><\/p><p>Mamy odpowied\u017a tak\u017ce na wszystkie potrzeby dotycz\u0105ce tw\u00f3rczego dzia\u0142ania, zwi\u0105zanego z teatrem i filmem. Nasze zaj\u0119cia ,,plan filmowy: scenariusz, realizacja, akcja\" prowadzone przez Jerzego W\u00f3jcickiego, b\u0119d\u0105 sk\u0142ada\u0107 si\u0119 z trzech modu\u0142\u00f3w: scenopisarstwa, teorii kinematografii i pracy na planie filmowym. Podczas zaj\u0119\u0107 uczestnicy b\u0119d\u0105 szlifowa\u0107 warsztat pod k\u0105tem tworzenia scenariusza filmowego m.in poprzez nauk\u0119 pisania dialog\u00f3w, budowania postaci oraz umiej\u0119tnego wplatania zwrot\u00f3w akcji. Uczestnicy b\u0119d\u0105 omawia\u0107 tak\u017ce konkretne filmy oraz poszczeg\u00f3lne sceny, zwracaj\u0105c uwag\u0119 na scenariusz, monta\u017c i zdj\u0119cia. Poznaj\u0105 tak\u017ce tajniki pracy na planie filmowym, zyskuj\u0105c praktyczn\u0105 wiedz\u0119 o sztuce operatorskiej, o\u015bwietleniu oraz monta\u017cu. Zaj\u0119cia poprowadzi Jerzy W\u00f3jcicki - autor poszczeg\u00f3lnych odcink\u00f3w seriali realizowanych przez Telewizj\u0119 Polsat S.A. Gdy zostanie zebrana grupa, zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 czwartki w godzinach 18:00-20:00. Koszt wej\u015bci\u00f3wki to 150 z\u0142 za miesi\u0105c.<\/p><p>Nasza aktorska propozycja nie do odrzucenia, a tak\u017ce tegoroczna nowo\u015b\u0107 dla os\u00f3b 40+ to Teatr Amatorski. Jest skierowana do os\u00f3b, kt\u00f3re zawsze chcia\u0142y stan\u0105\u0107 na scenie, ale ich drogi z teatrem si\u0119 rozesz\u0142y. Uczestnicy Teatru Amatorskiego sami wybior\u0105 nazw\u0119 swojej formacji, wezm\u0105 udzia\u0142 w wielu warsztatach (m.in pracy nad g\u0142osem i cia\u0142em, rozumienia tekstu, \u015bpiewu), a tak\u017ce praktycznie wykorzystaj\u0105 nabyte umiej\u0119tno\u015bci we wsp\u00f3lnie przygotowanym przedstawieniu. Zaj\u0119cia poprowadzi Micha\u0142 Zas\u0142ona - instruktor i pedagog teatralny, posiadaj\u0105cy wieloletnie do\u015bwiadczenie w prowadzeniu amatorskich zespo\u0142\u00f3w teatralnych dla m\u0142odzie\u017cy i doros\u0142ych, m.in. w Mi\u0144sku Mazowieckim, Warszawie i Gda\u0144sku.\u00a0\u00a0Na Teatr zapraszamy amator\u00f3w, ale r\u00f3wnie\u017c tych, kt\u00f3rzy ju\u017c dzia\u0142aj\u0105 w ko\u0142ach teatralnych na terenie Tr\u00f3jmiasta. Po zebraniu grupy, zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 we wtorki w godzinach 18:30-20:30. Miesi\u0119czny koszt uczestnictwa to 90 z\u0142.<\/p><p><b>I dzieci, i seniorzy znajd\u0105 u nas swoje miejsce<\/b><\/p><p>J\u0119zyk angielski kojarzy Ci si\u0119 z nudnym powtarzaniem formu\u0142ek i wkuwaniem s\u0142\u00f3wek i chcia\u0142by\u015b to zmieni\u0107? Szukasz metody, by Twoje dziecko po lekcjach uczy\u0142o si\u0119 j\u0119zyka w przyjemnej formie? Nigdy nie mia\u0142e\u015b\/a\u015b czasu uczy\u0107 si\u0119 angielskiego, wi\u0119c podczas emerytury chcia\u0142by\u015b nadrobi\u0107 swoje braki? Skorzystaj z naszej propozycji i przyjd\u017a na nasze \u201ezabawy z angielskim\u201d prowadzone przez Ann\u0119 Liedke - nauczyciela z ponad 30 letnim sta\u017cem, kt\u00f3ra w swoim CV posiada m.in renomowany londy\u0144ski Trinity College. Pani Anna uwielbia w nauczanie wplata\u0107 humor i taniec, co z pewno\u015bci\u0105 poka\u017ce na swoich zaj\u0119ciach. W ramach zaj\u0119\u0107 zostan\u0105 zorganizowane dwie grupy - dla senior\u00f3w (os\u00f3b 60+) oraz dzieci (grupa wiekowa zostanie ustalona na podstawie zg\u0142osze\u0144). Koszt miesi\u0119czny zaj\u0119\u0107 to 60 z\u0142\u00a0\u00a0dla senior\u00f3w i 120 z\u0142 dla dzieci. Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 w \u015brody, w godzinach 15:00-16:00 dla senior\u00f3w i 16:00-17:00 dla dzieci.<\/p><p>Dzieci w wieku 3-6 lat zapraszamy r\u00f3wnie\u017c na zaj\u0119cia sensoryczno-plastyczne. B\u0119d\u0105 to cotygodniowe warsztaty prowadzone przez Justyn\u0119 Majzel \u2013 menad\u017cerk\u0119 kultury i pasjonatk\u0119 pracy z dzie\u0107mi. W ramach zaj\u0119\u0107 dzieci b\u0119d\u0105 mog\u0142y rozwin\u0105\u0107 swoj\u0105 wyobra\u017ani\u0119 i umiej\u0119tno\u015bci manualne. Wsparty zostanie tak\u017ce rozw\u00f3j kompetencji intra i interpersonalnych dziecka, a tak\u017ce jego kreatywno\u015b\u0107 oraz tw\u00f3rcze my\u015blenie. Maluszki poznaj\u0105 r\u00f3\u017cn\u0105 tematyk\u0119 poprzez mnogo\u015b\u0107 faktur, struktur, kolor\u00f3w, zapach\u00f3w i smak\u00f3w. Dzi\u0119ki wykorzystaniu mat, dzieci poznaj\u0105 tak\u017ce ro\u017cne ciekawostki ze \u015bwiata: odkryj\u0105 kontynenty, kraje, tradycje oraz cuda \u015bwiata i kultury. Po zebraniu grupy zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 w \u015brody, w godzinach\u00a0\u00a017:00-18:00. Koszt karnetu na zaj\u0119cia to 120 z\u0142 miesi\u0119cznie.<\/p><p>Szczeg\u00f3\u0142owe opisy wszystkich oferowanych przez nas zaj\u0119\u0107 mo\u017cna przeczyta\u0107 na stronie:\u00a0http:\/\/www.scenamuzyczna.pl\/edukacja. Zapraszamy do zapis\u00f3w! Obiecujemy, \u017ce ka\u017cdy znajdzie u nas co\u015b, co go zainteresuje, w dogodnym dla siebie terminie! W razie pyta\u0144 lub zapis\u00f3w prosimy o informacj\u0119 na adres info@scenamuzyczna.pl lub telefonicznie: +48515394696. Poni\u017cej ma\u0142a \u015bci\u0105gawka - skr\u00f3t wszystkich zaj\u0119\u0107:<\/p><p>\u00a0<\/p><p><b>Zaj\u0119cia w Scenie Muzycznej w roku szkolnym 2020\/21:<\/b><\/p><p>\u2705\u00a0<b>J\u0119zyk chi\u0144ski<\/b>\u00a0| wtorki, g. 18:00-19:00 | 180 z\u0142\/10 zaj\u0119\u0107 (doro\u015bli), 250 z\u0142\/10 zaj\u0119\u0107 (dzieci) | Martyna Szymaniak | Uwaga: trwaj\u0105 zapisy, zaj\u0119cia nie odbywaj\u0105 si\u0119!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>J\u0119zyk hiszpa\u0144ski<\/b>\u00a0| poniedzia\u0142ki, g. 17:30-18:30 (gr. zaawansowana) \/ 18:30-19:30 (gr. podstawowa) \/ 19:30-20:30 (gr. podstawowa) | 180 z\u0142\/10 zaj\u0119\u0107 | Katarzyna Niepokulczycka-Bie\u0144 | Zaj\u0119cia rozpoczynaj\u0105 si\u0119 19.10.2020 r.!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>J\u0119zyk rosyjski<\/b>\u00a0| \u015brody, g. 18:15-19:15 | 350 z\u0142\/10 zaj\u0119\u0107 | Anna \u0141ukiewska | Uwaga: trwaj\u0105 zapisy, zaj\u0119cia nie odbywaj\u0105 si\u0119!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Popping<\/b>\u00a0| wtorki i czwartki, g. 16:30-17:30 (gr. podstawowa) \/ 17:30-18:30 (gr. zaawansowana) | 10 z\u0142\/zaj\u0119cia | Adrian Lipskee Lipi\u0144ski | Zaj\u0119cia ju\u017c trwaj\u0105, zapraszamy do zapis\u00f3w!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Zumba\u00a0<\/b>| poniedzia\u0142ki i \u015brody, g. 19:30-20:30 | 20 z\u0142 (jedno wej\u015bcie), karnety: 60 z\u0142\/ 4 wej\u015bcia, 90\u00a0\u00a0z\u0142\/ 6 wej\u015b\u0107 | Natalia Marsza\u0142kowicz | Zaj\u0119cia rozpoczynaj\u0105 si\u0119 19.10.2020 r.!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Joga<\/b>\u00a0| poniedzia\u0142ki i \u015brody, g. 18:00-19:15 \/ \u015brody, g. 9:00-10:15 | 28 z\u0142\/1 wej\u015bcie, karnety: 100 z\u0142\/4 wej\u015bcia, 200 z\u0142\/ 10 wej\u015b\u0107 | Ma\u0142gorzata Olewniak | Zaj\u0119cia ju\u017c trwaj\u0105, zapraszamy do zapis\u00f3w!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Zaj\u0119cia fotograficzne<\/b>\u00a0| \u015brody, g. 18:00-19:30 (gr. podstawowa), czwartki, g. 18:00-19:30 (gr. zaawansowana) | 120 z\u0142 \/ miesi\u0105c | Artur Makowski | Uwaga: Zaj\u0119cia grupy podstawowej rozpoczynaj\u0105 si\u0119 21.10.2020 r.!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Plan filmowy: scenariusz, realizacja, akcja!<\/b>\u00a0| czwartki, g. 18:00-20:00 | 150 z\u0142\/miesi\u0105c | Jerzy W\u00f3jcicki | Uwaga: trwaj\u0105 zapisy, zaj\u0119cia nie odbywaj\u0105 si\u0119!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Teatr Amatorski 40+<\/b>\u00a0| wtorki, g. 18:30-20:30 | 90 z\u0142 \/ miesi\u0105c | Micha\u0142 Zas\u0142ona | Uwaga: trwaj\u0105 zapisy, zaj\u0119cia nie odbywaj\u0105 si\u0119!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Warsztaty sensoryczno-plastyczne\u00a0<\/b>| \u015brody, g. 17:00-18:00 | 120 z\u0142 \/ miesi\u0105c | Justyna Majzel | Uwaga: trwaj\u0105 zapisy, zaj\u0119cia nie odbywaj\u0105 si\u0119!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Warsztaty rob\u00f3tek r\u0119cznych: szyde\u0142ka, druty, origami<\/b>\u00a0| wtorki, g. 18:00-19:00 | 49 z\u0142 \/ miesi\u0105c | Anetta Gorloff-\u017bukowska | Uwaga: trwaj\u0105 zapisy, zaj\u0119cia nie odbywaj\u0105 si\u0119!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Gra na b\u0119bnach<\/b>\u00a0| wtorki, g. 18:30-20:30 | 40 z\u0142 \/ 1 zaj\u0119cia, karnet: 150 z\u0142 \/ miesi\u0105c, 400 z\u0142 \/ kwarta\u0142 | Anna \u201eMaszka\u201d Kwidzi\u0144ska | Zaj\u0119cia ju\u017c trwaj\u0105, zapraszamy do zapis\u00f3w!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Zabawy z angielskim dla dzieci i senior\u00f3w<\/b>\u00a0| \u015brody, g. 15:00-16:00 (seniorzy) \/ \u015brody, g. 16:00-17:00 (dzieci) | 60 z\u0142 \/ miesi\u0105c (seniorzy), 120 z\u0142 \/ miesi\u0105c (dzieci) | Anna Liedtke | Uwaga: trwaj\u0105 zapisy, zaj\u0119cia nie odbywaj\u0105 si\u0119!<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Klub Seniora<\/b>\u00a0| poniedzia\u0142ki, g. 14:00-16:00 | bezp\u0142atne | Polski Zwi\u0105zek Emeryt\u00f3w, Rencist\u00f3w i Inwalid\u00f3w, Ko\u0142o 11 (oddzia\u0142 Gda\u0144sk) | Uwaga: do czasu pozostawania Gda\u0144ska w strefie \u017c\u00f3\u0142tej lub czerwonej, spotkania nie odbywaj\u0105 si\u0119.<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Zaj\u0119cia z gry na saksofonie<\/b>\u00a0| termin i godzina zaj\u0119\u0107 do ustalenia z instruktorem| 100 z\u0142 | Marcin Janek<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Zaj\u0119cia z gry na gitarze basowej<\/b><b>\u00a0<\/b>| termin i godzina zaj\u0119\u0107 do ustalenia z instruktorem| 100 z\u0142 | John Leysner<\/p><p>\u2705\u00a0<b>Indywidualna nauka \u015bpiewu<\/b>\u00a0| termin i godzina zaj\u0119\u0107 do ustalenia z instruktorem| 100 z\u0142 | Agata Walczak<\/p><p>\u00a0<\/p><\/p>",
      "categoryId":83,
      "startDate":"2021-03-24T08:05:00+0100",
      "organizer":{
         "id":5,
         "designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
      },
      "active":1,
      "descShort":"J\u0118ZYK CHI\u0143SKI, JOGA, POPPING CZY PLAN FILMOWY \u2013 R\u00d3\u017bNORODNE ZAJ\u0118CIA STA\u0141E W SCENIE MUZYCZNEJ W ROKU SZKOLNYM 2020\/21. W OFERCIE A\u017b 18 PROPOZYCJI!Tradycyjnie, pocz\u0105tkiem pa\u017adziernika, w Scenie Muzycznej ruszy\u0142y zapisy na zaj\u0119cia sta\u0142e, kt...",
      "tickets":{
         "type":"unknown"
      }
   };
